msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: originprotocolwebsite\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-30 18:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-30 18:53\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: originprotocolwebsite\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 308054\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /master/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 72\n"
"Language: zh_TW\n"

#: config/strings_to_translate.py:4
msgid "Technology Partners"
msgstr "技術夥伴"

#: config/strings_to_translate.py:5
msgid "Building on Origin"
msgstr "在Origin開發"

#: logic/emails/mailing_list.py:118 logic/emails/mailing_list.py:186
#: views/web_views.py:320
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效的電郵地址"

#: logic/emails/mailing_list.py:136 logic/emails/mailing_list.py:203
msgid "Ooops! Something went wrong."
msgstr "啊!出了什麼事了"

#: logic/emails/mailing_list.py:157 logic/emails/mailing_list.py:214
msgid "Thanks! We'll be in touch soon."
msgstr "謝謝！我們將會盡快聯繫你的。"

#: logic/emails/mailing_list.py:189
msgid "Please enter a valid website address"
msgstr "請輸入有效的網址"

#: templates/404.html:16
msgid "How did I get here?"
msgstr "如何到這裡？"

#: templates/404.html:19
msgid "The page you’re looking for is no longer here, maybe it was never here in the first place.<br>In any case, we sincerely apologize if it’s us and we forgive you if it’s you :)"
msgstr "您要找的頁面已經不存在了。<br>我們真誠地向您道歉。"

#: templates/404.html:22
msgid "Go Home"
msgstr "返回首頁"

#: templates/about.html:1
msgid "Origin Protocol - About"
msgstr ""

#: templates/about.html:2 templates/extension-rewards.html:2
#: templates/stayHomeStore.html:2 templates/swagStore.html:2
msgid "Origin Protocol enables\n"
"true peer-to-peer commerce."
msgstr ""

#: templates/about.html:12 templates/investors.html:13
#: templates/landing.html:16 templates/team.html:11 templates/video.html:18
msgid "Exit full screen"
msgstr "退出全屏"

#: templates/about.html:28
msgid "It’s time to cut out traditional intermediaries"
msgstr ""

#: templates/about.html:36 templates/investors.html:37
#: templates/landing.html:30 templates/landing.html:160 templates/team.html:29
#: templates/video.html:30
msgid "Watch the video"
msgstr "觀看視頻"

#: templates/about.html:44
msgid "Origin enables true peer-to-peer commerce"
msgstr "Origin實現了真正的點對點共用經濟"

#: templates/about.html:47
msgid "Origin is a startup headquartered in San Francisco, but we also\n"
"      have team members in China, Korea, Russia, India, New Zealand, and even\n"
"      Slovenia. Our 800+ investors include top venture capitalists and\n"
"      cryptocurrency funds all over the world."
msgstr ""

#: templates/about.html:51
msgid "Origin Tokens (OGN) are held by over 25,000"
msgstr ""

#: templates/about.html:51
msgid "token holders."
msgstr ""

#: templates/about.html:57 templates/landing.html:139
msgid "Learn more about our team"
msgstr "了解有關我們團隊的更多信息"

#: templates/about.html:60 templates/landing.html:167
msgid "Learn more about our investors"
msgstr "進一步了解我們的投資者"

#: templates/about.html:80
msgid "Lower Fees"
msgstr "降低費用"

#: templates/about.html:82
#, python-format
msgid "Centralized intermediaries often charge 20-30%% in\n"
"          transaction fees. Airbnb grossed $2.6B in fees in 2017, while Uber\n"
"          took home a monumental $11.8B in fees in 2018. Total sharing economy\n"
"          fees are expected to cross $40B by 2020."
msgstr ""

#: templates/about.html:88
msgid "By removing the middlemen, Origin removes these fees.\n"
"          Buyers and sellers can now share the savings from the fees that are no\n"
"          longer paid to traditional marketplace operators."
msgstr ""

#: templates/about.html:146
msgid "Better Incentives"
msgstr "更好的激勵措施"

#: templates/about.html:148
msgid "Uber and Lyft recently IPOed. WeWork and Airbnb are soon to\n"
"          follow suit. None of the early participants on these platforms\n"
"          benefited despite being critical to their success."
msgstr ""

#: templates/about.html:153
msgid "In contrast, Origin enables everyone to own a piece of the\n"
"          network. Buyers and sellers can earn Origin Tokens (OGN) simply by\n"
"          using Origin-enabled applications to transact with one another.\n"
"          Developers, affiliates, and marketplace operators can earn OGN by\n"
"          promoting and marketing sellers' listings. When everyone owns a piece\n"
"          of the network, ecosystem participants are incentivized to promote the\n"
"          health and growth of Origin. "
msgstr ""

#: templates/about.html:174
msgid "Increased Access"
msgstr "提供更多商品服務"

#: templates/about.html:176
msgid "2 billion people around the world are currently unbanked.\n"
"          They do not have checking accounts, credit cards, AliPay, or Apple\n"
"          Pay."
msgstr ""

#: templates/about.html:181
msgid "With the advent of cryptocurrencies and the proliferation\n"
"          of inexpensive smartphones, now is the time to enable the unbanked to\n"
"          participate in the new Internet economy. Users from all over the world\n"
"          are now able to transact with each other on Origin-powered\n"
"          marketplaces even if they do not have stable, local banking\n"
"          systems."
msgstr ""

#: templates/about.html:228
msgid "More Resilience"
msgstr "更具韌性"

#: templates/about.html:230
msgid "Airbnb is heavily regulated or banned in cities like Paris,\n"
"          Berlin, Tokyo, New York, and even its home city of San Francisco."
msgstr ""

#: templates/about.html:234
msgid "Decentralized marketplaces promote open and free commerce.\n"
"          Unlike centralized alternatives, they are not single points of failure\n"
"          and can't be banned or shut down. Decentralized commerce is more\n"
"          resilient and promotes efficient markets."
msgstr ""

#: templates/about.html:257
msgid "Origin in the Press"
msgstr "有關Origin的新聞"

#: templates/about.html:364
msgid "We have a large and growing community of developers and\n"
"      supporters"
msgstr ""

#: templates/about.html:371
msgid "Region-specific Channels"
msgstr "特定地區的渠道"

#: templates/aup.html:3 templates/aup.html:5
msgid "Origin Protocol - Marketplace Acceptable Use Policy"
msgstr "原始協議 - 市場可接受使用政策"

#: templates/aup.html:16
msgid "Marketplace Acceptable Use Policy"
msgstr "市場可接受使用政策"

#: templates/browser-extension.html:2 templates/browser-extension.html:3
#: templates/browser-extension.html:15
msgid "Origin Browser Extension"
msgstr ""

#: templates/browser-extension.html:17
msgid "Our browser extension is a playground where our most adventurous users can play around with prototypes of some of our wild and crazy ideas. You'll be among the first to see our new products and have the chance to offer feedback directly to the engineers who developed them."
msgstr ""

#: templates/browser-extension.html:22
msgid "Download for Chrome"
msgstr ""

#: templates/browser-extension.html:26
msgid "Download for Firefox"
msgstr ""

#: templates/browser-extension.html:30
msgid "Download for Brave"
msgstr ""

#: templates/countdown-bar.html:8
msgid "See the new OGN Token dashboard"
msgstr ""

#: templates/countdown-bar.html:13 templates/warning.html:24
msgid "Go"
msgstr "走"

#: templates/countdown-bar.html:18
msgid "Buy now on"
msgstr ""

#: templates/countdown-bar.html:24
msgid "Subscribe to be the first to hear about important partnerships, exchange listings, and product launches."
msgstr ""

#: templates/countdown-bar.html:26 templates/countdown-hero-banner.html:80
msgid "Your email"
msgstr "您的郵寄地址"

#: templates/countdown-hero-banner.html:33
msgid "Origin Tokens (OGN) have launched!"
msgstr ""

#: templates/countdown-hero-banner.html:37 templates/tokens.html:5
msgid "Origin Tokens (OGN) are launching soon!"
msgstr ""

#: templates/countdown-hero-banner.html:53
msgid "Buy OGN on Binance"
msgstr ""

#: templates/countdown-hero-banner.html:61
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: templates/countdown-hero-banner.html:67
msgid "Exclusively on"
msgstr ""

#: templates/countdown-hero-banner.html:72
msgid "Subscribe to stay in touch."
msgstr "訂閱以保持聯繫。"

#: templates/creator.html:3 templates/creator.html:5
msgid "Origin Protocol - Creator"
msgstr "Origin 起源協定 - 電商平臺創建工具"

#: templates/creator.html:20
msgid "Build your<br>peer-to-peer<br>marketplace"
msgstr "建立你的<br>點對點<br>電商平臺"

#: templates/creator.html:21
#, python-format
msgid "Blockchain enabled.<br>No code required.<br>100%% free to operate."
msgstr "區塊鏈已啟用。 <br>無需代碼。 <br>100%% 免費操作。"

#: templates/creator.html:24 templates/creator.html:100
#: templates/creator.html:223
msgid "Get Started"
msgstr "立即開始"

#: templates/creator.html:38
msgid "Launch your decentralized goods or services marketplace today"
msgstr "立即啟動您的分散商品或服務市場"

#: templates/creator.html:52
msgid "Sharing economy"
msgstr "共享經濟"

#: templates/creator.html:53
msgid "Create a marketplace for homesharing, carsharing, contractor, or home services."
msgstr "為家庭共用，汽車共用，承包商或家庭服務創建市場。"

#: templates/creator.html:60
msgid "Ecommerce"
msgstr "電子商務"

#: templates/creator.html:61
msgid "Enable buyers and sellers to transact across hundreds of categories."
msgstr "允許買家和賣家進行數百種商品和服務的交易。"

#: templates/creator.html:68
msgid "Local marketplaces"
msgstr "當地市場"

#: templates/creator.html:69
msgid "Build a better Craigslist or Airbnb for your country or city quickly and easily."
msgstr "快速輕鬆地為你的國家或城市創建一個比Craigslist或Airbnb更好的平臺。"

#: templates/creator.html:88
msgid "Run a decentralized & <span class='purple'>censorship-resistant business</span>"
msgstr "運營去中心化和 <span class='purple'>反審查</span>的業務"

#: templates/creator.html:89
msgid "Build a marketplace that can't be shut down by anyone...including us."
msgstr "建立一个任何人都无法关闭的市场......连我们都不行。"

#: templates/creator.html:96
msgid "Earn <span class='blue'>Origin tokens</span>"
msgstr "賺取 <span class='blue'>Origin 代幣</span>"

#: templates/creator.html:97
msgid "List goods and services from Origin’s existing base of sellers. Earn Origin token commissions from sellers looking to reach a wider audience on your marketplace."
msgstr "顯示 Origin 賣家網路中的商品和服務。 從其他想接觸你的平臺上的消費者的賣家獲得 Origin 代幣傭金。"

#: templates/creator.html:113
msgid "Bootstrap your <span class='red'>marketplace</span>"
msgstr "引導你的 <span class='red'>市場</span>"

#: templates/creator.html:114
msgid "Tap into our shared data layer that gives you existing users and inventory from other marketplaces."
msgstr "點按我們的共享數據層，為您提供來自其他市場的現有用戶和廣告資源。"

#: templates/creator.html:122
msgid "Harness the power of <span class='green'>borderless and permissionless payments</span>"
msgstr "利用 <span class='green'>無邊界和無權支付的權力</span>"

#: templates/creator.html:123
msgid "Be on the cutting edge of the cryptocurrency revolution. Your DApp is compatible with Metamask and popular mobile wallets out of the box."
msgstr "處於加密貨幣革命的最前沿。您的DApp與Metamask和開箱即用的流行移動錢包兼容。"

#: templates/creator.html:135 templates/product.html:128
msgid "Features"
msgstr "特點"

#: templates/creator.html:149
msgid "Identity"
msgstr "身分"

#: templates/creator.html:150
msgid "Self-soverign identity puts users in control of their own data"
msgstr "自我認同的身份使用戶能夠控制自己的數據"

#: templates/creator.html:157
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/creator.html:158
msgid "Alerts for new messages or transactions on the marketplace"
msgstr "針對市場上的新消息或交易的警報"

#: templates/creator.html:165
msgid "Flexible Listings"
msgstr "靈活的清單"

#: templates/creator.html:166
msgid "Sell new or used goods and rent your products or services"
msgstr "出售新的或二手的商品並租用您的產品或服務"

#: templates/creator.html:173
msgid "Escrow"
msgstr "第三方託管"

#: templates/creator.html:174
msgid "Funds are safely escrowed until both parties are happy with a transaction"
msgstr "資金安全託管，直到雙方對交易感到滿意為止"

#: templates/creator.html:181
msgid "Messaging"
msgstr "消息"

#: templates/creator.html:182
msgid "Decentralized, encrypted end-to-end, fast, free, and auditable"
msgstr "分散，端到端加密，快速，免費且可審核"

#: templates/creator.html:189
msgid "Arbitration"
msgstr "仲裁"

#: templates/creator.html:190
msgid "Arbitration features will allow you to resolve disputes"
msgstr "仲裁功能將允許您解決爭議"

#: templates/creator.html:197
msgid "Ethereum & IPFS"
msgstr "以太坊和IPFS"

#: templates/creator.html:198
msgid "Built on a decentralized web3 stack"
msgstr "建立在分散的web3堆棧上"

#: templates/creator.html:205
msgid "Multi-device"
msgstr "多設備"

#: templates/creator.html:206
msgid "Your marketplace looks great on mobile, tablet, and desktop"
msgstr "您的市場在移動設備，平板電腦和台式機上看起來很棒"

#: templates/creator.html:220
msgid "Get started for free today"
msgstr "立即免費入門"

#: templates/creator.html:227
msgid "Have questions?"
msgstr "有問題嗎？"

#: templates/creator.html:227
msgid "Get in touch"
msgstr "保持聯繫"

#: templates/dashboard.html:3
msgid "Origin Protocol - Origin Token Dashboard"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:5 templates/dshop.html:5 templates/product.html:5
msgid "Origin Protocol's platform powers true peer-to-peer marketplaces everywhere."
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:22
msgid "Origin Token Dashboard"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:29
msgid "Price"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:37 templates/ogn-token.html:29
msgid "Market Cap"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:45 templates/ogn-token.html:22
msgid "Circulating Supply"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:56
msgid "Total Supply"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:72
msgid "Token Unlock Schedule"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:74
msgid "On January 4, 2020, we released our projected token release schedule. This can also be found in <a href='https://research.binance.com/projects/origin' target='_blank' rel='noreferrer noopener'>Binance's Research Report</a> on Origin. Note that actual circulating supply may differ from modeled circulating supply as time passes. It is our intention to decrease actual circulating supply when compared to modeled circulating supply whenever possible."
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:78
msgid "Modeled vs. actual token release schedule"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:80
#, python-format
msgid "Currently, OGN's actual circulating supply is ogn_circulating_supply. Modeled circulating supply was projected at ogn_modeled_supply. The difference is ogn_supply_diff tokens (ogn_supply_diff_pct%%)."
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:104
msgid "Additional Token Metrics"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:107
msgid "Total number of unique wallets"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:111
msgid "Total number of presale investors"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:115
msgid "Presale investor vesting schedule length"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:119
msgid "Team vesting schedule length*"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:123
msgid "Average presale purchase size in USD"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:127
msgid "* Founders signed new 4 year vesting schedule on Jan 8 2020"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:132
msgid "Locked Tokens"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:134
msgid "Many of our investors and team members have voluntarily increased their lock-ups. Locked tokens include tokens that otherwise would have been released and entered the circulating supply."
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:139
msgid "Total number of locked tokens"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:149
msgid "Investors, team members & others with locked tokens"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:158
msgid "Total number of tokens founders have sold"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:166 templates/ogn-token.html:34
msgid "Last updated on "
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:170
msgid "Wallets excluded from circulating supply"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:174
msgid "Foundation Reserves"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:185
msgid "Team Distribution"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:196
msgid "Investor Distribution"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:207
msgid "Distribution Staging"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:218
msgid "Partnerships"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:229
msgid "Ecosystem Growth"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:248
msgid "Centralized Exchanges"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:311
msgid "Decentralized Exchanges"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:333
msgid "See more on Coinmarketcap >"
msgstr ""

#: templates/developers.html:2
msgid "Origin Protocol - Developers"
msgstr "Origin協議 - 開發者"

#: templates/developers.html:3
msgid "Origin Protocol's open-source codebase is being developed by a global network of contributors"
msgstr ""

#: templates/developers.html:13
msgid "Our open-source codebase is being developed by a global network of contributors"
msgstr "我們的開源代碼庫是由全球貢獻者網絡開發的"

#: templates/developers.html:21 templates/developers.html:58
#: templates/footer.html:39
msgid "Mobile Apps"
msgstr "行動應用程式"

#: templates/developers.html:24 templates/developers.html:59
msgid "Native applications that offer fully-integrated marketplace experiences with a built-in Ethereum wallet"
msgstr "本機應用程序通過內置的以太坊錢包提供完全集成的市場體驗"

#: templates/developers.html:28 templates/developers.html:66
msgid "DApps"
msgstr "DApps"

#: templates/developers.html:31 templates/developers.html:67
msgid "Decentralized applications that enable true peer-to-peer commerce on the Origin platform"
msgstr "分散化的應用程序，可在Origin平台上實現真正的對等商務"

#: templates/developers.html:45 templates/developers.html:62
msgid "Infrastructure"
msgstr "基礎設施"

#: templates/developers.html:46 templates/developers.html:63
msgid "Services enabling functionality that is either impossible or impractical to do directly on-chain, such as indexing, messaging, and notifications"
msgstr "啟用無法在鏈上直接執行的功能的服務，例如索引，消息傳遞和通知"

#: templates/developers.html:50 templates/developers.html:70
msgid "Core Packages"
msgstr "核心套餐"

#: templates/developers.html:51 templates/developers.html:71
msgid "A suite of smart contracts and standards for creating listings, offers, and identities on decentralized marketplaces"
msgstr "一套智能合約和標準，用於在去中心化市場上創建列表，報價和身份"

#: templates/developers.html:76
msgid "See the Code"
msgstr "見守則"

#: templates/developers.html:81
msgid "Getting Involved"
msgstr "參與進來"

#: templates/developers.html:83
msgid "Our company has a culture of radical inclusion and transparency. Everyone is welcome to participate in our open-source engineering process and our product discussions, which are all public by default."
msgstr "我們公司具有激進的包容性和透明度的文化。歡迎所有人參加我們的開源工程過程和產品討論，默認情況下所有這些討論都是公開的。"

#: templates/developers.html:92
msgid "Introduce yourself in our public Discord #engineering channel."
msgstr "在我們的公共Discord＃工程頻道中介紹自己。"

#: templates/developers.html:100
msgid "Find an open issue in our monorepo and tell us that you would like to solve it."
msgstr "在我們的monorepo中找到一個未解決的問題，並告訴我們您想解決它。"

#: templates/developers.html:108
msgid "Merge your first pull request today."
msgstr "今天合併您的第一個請求請求。"

#: templates/developers.html:115
msgid "good first issue"
msgstr "好第一期"

#: templates/developers.html:118
msgid "solidity"
msgstr "堅固性"

#: templates/developers.html:121
msgid "javascript"
msgstr "javascript"

#: templates/developers.html:124
msgid "graphql"
msgstr "圖"

#: templates/developers.html:127
msgid "html/css"
msgstr "html / css"

#: templates/developers.html:131
msgid "Join us on Discord"
msgstr "加入我們的Discord"

#: templates/dshop.html:3
msgid "Origin Protocol - DShop"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:15
msgid "Create your decentralized online store"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:16
msgid "Run and grow your business with Dshop, a customizable and open-source e-commerce platform. Get started for free."
msgstr ""

#: templates/dshop.html:22 templates/dshop.html:157
#: templates/navbar-dshop.html:28
msgid "Try Dshop"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:31 templates/navbar-dshop.html:17
msgid "Features & Benefits"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:38
msgid "Fast setup, no commitments"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:41
msgid "No commitments or long-term contracts."
msgstr ""

#: templates/dshop.html:49 templates/product.html:46
msgid "Free to run"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:52
msgid "Dshop is free to run, and transaction fees are limited to crypto gas costs (typically a few cents per transaction)."
msgstr ""

#: templates/dshop.html:63
msgid "Sell what you want"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:66
msgid "There are no restrictions on what you can sell, now or ever."
msgstr ""

#: templates/dshop.html:74
msgid "Secure fiat and crypto payments"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:77
msgid "Accept every way your customers want to pay.  Fast, secure payments with no extra fees."
msgstr ""

#: templates/dshop.html:90 templates/navbar-dshop.html:20
msgid "Our Customers"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:92
msgid "Meet the companies who are choosing Dshop to build and grow their decentralized online stores"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:124
msgid "Here to help you succeed"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:126 templates/dshop.html:131
msgid "Speak with a real person when something’s not right."
msgstr ""

#: templates/dshop.html:128 templates/dshop.html:132
msgid "You can email our in-house support anytime, 24/7."
msgstr ""

#: templates/dshop.html:135
msgid "Still have more questions? Feel free to contact us."
msgstr ""

#: templates/dshop.html:137
msgid "Contact Us"
msgstr ""

#: templates/dshop.html:151
msgid "Ready to start selling for free?"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:1
msgid "Origin Protocol - March Rewards"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:162
msgid "Download and use the Origin Browser Extension to Earn 15 OGN"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:163
msgid "For this month’s Origin Rewards campaign, it’s all about our Origin Browser Extension. To celebrate the launch we have committed a total of 150,000 OGN to give away to our Origin community!"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:166
msgid "Total Reward Pool"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:171
msgid "Origin Chrome Extension"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:174 templates/extension-rewards.html:183
#: templates/extension-rewards.html:192
msgid "Download"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:180
msgid "Origin Firefox Extension"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:189
msgid "Origin Brave Extension"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:198
msgid "Rewards Details"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:201
msgid "available on Chrome, Firefox and Brave"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:202
msgid "account must have four profile verifications on shoporigin.com"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:203
msgid "extension must still be installed at the end of the month"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:204
msgid "extension must be installed in a browser that is used throughout the month"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:205
msgid "rewards is contingent on review of fraud and abuse"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:206
msgid "read the"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:206 templates/footer.html:27
#: templates/footer.html:107 templates/privacy.html:16
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: templates/extension-rewards.html:209 templates/stayHomeStore.html:330
#: templates/swagStore.html:202
msgid "Terms and Conditions"
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:210
msgid "Please note that Origin Rewards is currently available in most countries in the world. One notable exception is countries which are currently under U.S. sanctions like North Korea and Cuba. These restrictions go against our ideals and we’re truly sorry for anyone who is unable to participate as a result."
msgstr ""

#: templates/extension-rewards.html:211
msgid "Tokens earned in March will be distributed after the first week of April (subject to terms and conditions)."
msgstr ""

#: templates/flashes.html:4
msgid "Buy or Sell on Origin"
msgstr "在Origin平臺上進行買賣"

#: templates/flashes.html:4
msgid "Download App"
msgstr "下載應用程式"

#: templates/footer.html:6
msgid "Stay in touch"
msgstr "保持聯繫"

#: templates/footer.html:7 templates/landing.html:53
msgid "Subscribe to stay in touch. Your email will be kept private."
msgstr "訂閱我們的快訊和我們保持聯繫。 您的郵件將被保密。"

#: templates/components/email-input.html:8 templates/footer.html:9
#: templates/huobi-launch.html:989 templates/huobi-launch.html:1125
msgid "Enter your email"
msgstr "輸入您的電子郵箱"

#: templates/footer.html:18 templates/footer.html:98 templates/mobile.html:31
msgid "Copyright © 2019 Origin Protocol Inc. All rights reserved."
msgstr "版權所有©2019 Origin Protocol Inc.保留所有權利。"

#: templates/footer.html:21 templates/footer.html:101
msgid "Help"
msgstr ""

#: templates/footer.html:24 templates/footer.html:104 templates/tos.html:16
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: templates/footer.html:36
msgid "Overview"
msgstr "簡介"

#: templates/footer.html:37 templates/product.html:29
msgid "Dshop"
msgstr ""

#: templates/footer.html:38
msgid "Marketplace DApp"
msgstr ""

#: templates/footer.html:43
msgid "Videos"
msgstr "視頻"

#: templates/footer.html:44 templates/navbar.html:84
#: templates/whitepaper.html:19
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮書"

#: templates/footer.html:45
msgid "Developers"
msgstr "開發商"

#: templates/footer.html:46
msgid "GitHub"
msgstr "的GitHub"

#: templates/footer.html:47
msgid "Docs"
msgstr "文檔"

#: templates/footer.html:51 templates/navbar.html:69
msgid "About"
msgstr "關於我們"

#: templates/footer.html:52 templates/navbar.html:72
#: templates/whitepaper/sidebar.html:44 templates/whitepaper/team.html:2
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: templates/footer.html:53 templates/navbar.html:75
msgid "Investors"
msgstr "投資人"

#: templates/footer.html:54
msgid "OGN"
msgstr "OGN"

#: templates/footer.html:55
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: templates/footer.html:59
msgid "Facebook"
msgstr "臉書"

#: templates/footer.html:62
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: templates/footer.html:65
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: templates/footer.html:68
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: templates/footer.html:71
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: templates/footer.html:74
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: templates/footer.html:77
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: templates/footer.html:80
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: templates/footer.html:90
msgid "VK"
msgstr "VK"

#: templates/huobi-launch.html:2 templates/huobi-launch.html:3
msgid "Origin Huobi Listing"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:898 templates/huobi-launch.html:974
msgid "Register Now"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:968
msgid "Celebrate Origin's Listing on Huobi & Win OGN & USDT"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:971
msgid "500,000 OGN and $100k USDT will be rewarded to OGN holders that trade on Huobi"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:981 templates/huobi-launch.html:1117
msgid "Participate by Joining Our Newsletter"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:983 templates/huobi-launch.html:1119
msgid "You must join Origin's mailing list and Wechat group to be eligible to participate in the activities"
msgstr ""

#: templates/components/presale-form.html:292 templates/huobi-launch.html:990
#: templates/huobi-launch.html:1126 templates/tokens.html:329
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/huobi-launch.html:998 templates/huobi-launch.html:1134
msgid "WeChat"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1002 templates/huobi-launch.html:1138
msgid "Congratulations!"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1003 templates/huobi-launch.html:1139
msgid "You are now eligible to participate"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1005 templates/huobi-launch.html:1141
msgid "Make sure you scan this QR code to join our WeChat group"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1014
msgid "OGN Net Increase Competition"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1015
msgid "OGN Trading Competition"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1017
msgid "Activity time period: June 18, 12:00:00 to June 29, 23:59:59 GMT +8"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1018
msgid "Rewards to be calculated every 3 days"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1021
msgid "Competition rounds"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1023
msgid "The competition will begin on June 18, 00:00:00 and will last until June 29, 23:59:59 GMT +8 (12 days)"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1025
msgid "There will be 4 rounds, with each round lasting 3 days. Rewards will be paid out to the winners of each round. All times listed in Bejing time (GMT +8)."
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1028
msgid "Round 1 will commence from June 18 to June 20"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1030
msgid "Round 2 will commence from June 20 to June 23"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1032
msgid "Round 3 will commence from June 23 to June 26"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1034
msgid "Round 4 will commence from June 26 to June 29"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1038
msgid "Competition rules"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1040
msgid "Traders will be ranked according to their OGN Net Increase Amount during each round."
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1042
msgid "OGN Net Increase Amount = OGN held at the end of the round - OGN held at the beginning of the round"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1044
msgid "Here is an example calculation for OGN Net Increase Amount:"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1046
msgid "A trader starts the round with 2,000 OGN"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1047
msgid "They then buy 15,000 OGN, sell 3,000 OGN, and withdraw 1,000 OGN"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1048
msgid "They end the round with 13,000 OGN (2,000 + 15,000 - 3,000 - 1,000 OGN)"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1049
msgid "Their OGN Net Increase is 11,000 OGN."
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1052
msgid "Competition payouts"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1054
msgid "$25k USDT will be awarded in each 3-day round, for a total of $100k USDT."
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1055
msgid "For each 3-day reward period, traders will be ranked by their overall OGN Net Increase Amount:"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1058
msgid "1st place: $3k USDT"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1059
msgid "2nd place: $2.5k USDT"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1060
msgid "3rd place: $2k USDT"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1061
msgid "4th place: $1.5k USDT"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1062
msgid "5th place: $1k USDT"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1063
msgid "6th to 30th places: Split $7.5k USDT evenly"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1064
msgid "31st to 60th places: Split $5k USDT evenly"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1065
msgid "61st to 100th places: Split $2.5k USDT evenly"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1067
msgid "Traders can win in multiple rewards periods, but the OGN Net Increase Amount is calculated using the snapshot at the end of the last period:"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1070
msgid "For example, if a trader is holding 10,000 OGN at the end of round 1, that is the starting point for the second round. If they increase their OGN holdings to 30,000 OGN by the end of day 6, their OGN Net Increase Amount for the round is 20,000."
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1077
msgid "Origin Holder Airdrop"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1078
msgid "Activity time period: July 1, 00:00:00 to August 31, 23:59:59 GMT +8"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1081
msgid "The OGN Holder Airdrop will reward Huobi traders that HODL OGN over a two-month period. 500k of OGN will be rewarded to OGN Holder participants."
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1084
msgid "Airdrop rounds"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1086
msgid "The OGN Holder Airdrop campaign will begin after the OGN Net Asset Increase competition ends. There will be two month-long rounds."
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1089
msgid "Round 1 will commence from July 1, 00:00:00 to July 31, 23:59:59 GMT +8"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1090
msgid "Round 2 will commence from August 1, 00:00:00 to August 31, 23:59:59 GMT +8"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1094
msgid "Airdrop rules"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1096
msgid "For each round, 250k OGN will be rewarded to OGN holders to OGN holders based on the amount of OGN they are holding relative to all other OGN holders:"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1099
msgid "OGN rewarded = OGN Holder score x (The average OGN holdings that the user holds during the month / The total amount of OGN all users hold)"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1101
msgid "Users who hold on average 1000 HT or more in each monthly airdrop period will double the value for their average OGN holdings for the month for the rewards calculation"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1103
msgid "Users who have held on average at least 1000 HT for 90 days prior to each airdrop distribution will triple the value for their average OGN holdings for the month for the rewards calculation"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1106
msgid "In addition, users must meet the following eligibility requirements:"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1108
msgid "The user must hold at least 1000 OGN daily during the month"
msgstr ""

#: templates/huobi-launch.html:1109
msgid "The user must register their email address with Origin and join the Origin Wechat group."
msgstr ""

#: templates/investors.html:1
msgid "Origin Protocol -\n"
"Investors"
msgstr ""

#: templates/investors.html:2
msgid "Origin\n"
"Protocol is backed by top investors from all over the world"
msgstr ""

#: templates/investors.html:29
msgid "We're backed by top investors from all over the world"
msgstr "我們獲得了世界各地頂級投資者的支援"

#: templates/investors.html:45
msgid "Fundraising"
msgstr "融資"

#: templates/investors.html:47
msgid "We are a well-capitalized startup that has sold tokens in\n"
"            three previous rounds to build our platform."
msgstr ""

#: templates/investors.html:54
msgid "$38.1M"
msgstr "3810萬美元"

#: templates/investors.html:57
msgid "total raised to date"
msgstr "總共融資額度"

#: templates/investors.html:61
msgid "800+"
msgstr "800+"

#: templates/investors.html:62
msgid "investors"
msgstr "投資人"

#: templates/investors.html:66
msgid "Interested in getting a stake in Origin? Sign up to\n"
"            receive the latest updates."
msgstr ""

#: templates/investors.html:78
msgid "Featured Investor"
msgstr "專案投資方"

#: templates/investors.html:103
msgid "\"The reason we invested in Origin was\n"
"                      primarily because of the team. They have amazing\n"
"                      backgrounds and they come from iconic consumer\n"
"                      companies.\""
msgstr ""

#: templates/investors.html:110
msgid "Rodolfo Gonzalez"
msgstr "Rodolfo Gonzalez"

#: templates/investors.html:113
msgid "Partner, Foundation Capital"
msgstr "Foundation Capital 資本合夥人"

#: templates/investors.html:142
msgid "\"We're talking about over 100,000 members\n"
"                      around the world that are hard-core fans of Origin. Origin\n"
"                      has done a tremendous job executing at a global\n"
"                      scale.\""
msgstr ""

#: templates/investors.html:149
msgid "Sophie Liao"
msgstr "Sophie Liao"

#: templates/investors.html:152
msgid "Founding Partner, Oyster VC"
msgstr "Oyster VC 創始合夥人"

#: templates/investors.html:170
msgid "\"Origin stands out from any of the other\n"
"                      decentralized applications that we've invested into,\n"
"                      because they've gone out there and built probably the best\n"
"                      community that we've seen. For us, that was a game\n"
"                      changer.\""
msgstr ""

#: templates/investors.html:178 templates/team.html:494
msgid "Paul Veradittakit"
msgstr "Paul Veradittakit"

#: templates/investors.html:181
msgid "Co-investment Officer at Pantera Capital"
msgstr "Pantera Capital的聯合投資官"

#: templates/investors.html:204
msgid "We are backed by top venture capital firms and investors\n"
"            in Silicon Valley and around the world"
msgstr ""

#: templates/investors.html:247
msgid "Individual Investors"
msgstr "個人投資者"

#: templates/investors.html:249
msgid "We are supported by some of the best angel investors and\n"
"            previous founders in Silicon Valley."
msgstr ""

#: templates/investors.html:264
msgid "Steve Chen"
msgstr "史蒂夫·陳"

#: templates/investors.html:267
msgid "Founder, YouTube"
msgstr "YouTube創辦人"

#: templates/investors.html:279
msgid "Alexis Ohanian"
msgstr "Alexis Ohanian"

#: templates/investors.html:282
msgid "Founder, Reddit"
msgstr "Reddit創始人"

#: templates/investors.html:294
msgid "Garry Tan"
msgstr "Garry Tan"

#: templates/investors.html:297
msgid "Partner, Y Combinator"
msgstr "Y Combinator合夥人"

#: templates/investors.html:309
msgid "Gil Penchina"
msgstr "Gil Penchina"

#: templates/investors.html:312
msgid "Angel Investor"
msgstr "天使投資人"

#: templates/investors.html:324
msgid "Justin Blau"
msgstr "賈斯汀·布勞（Justin Blau）"

#: templates/investors.html:327
msgid "Acclaimed DJ"
msgstr "著名的DJ"

#: templates/investors.html:339
msgid "Steve Jang"
msgstr "Steve Jang"

#: templates/investors.html:342
msgid "Advisor & Angel, Uber"
msgstr "Uber顧問和天使"

#: templates/investors.html:354
msgid "Kamal Ravikant"
msgstr "卡馬爾·拉維坎特（Kamal Ravikant）"

#: templates/investors.html:357
msgid "Serial Entrepreneur"
msgstr "連續企業家"

#: templates/investors.html:369
msgid "Randall Kaplan"
msgstr "Randall Kaplan"

#: templates/investors.html:372
msgid "Founder, Akamai"
msgstr "Akamai創始人"

#: templates/landing.html:3 templates/video.html:3 views/web_views.py:77
msgid "Origin Protocol"
msgstr "Origin協議"

#: templates/landing.html:5
msgid "The sharing economy without intermediaries. Origin is a protocol for creating sharing economy marketplaces using the Ethereum blockchain and IPFS."
msgstr "沒有中間人的共享經濟。 Origin是使用以太坊區塊鍊和IPFS創建共享經濟市場的協議。"

#: templates/landing.html:26 templates/landing.html:96
msgid "Blockchain-powered commerce is the future"
msgstr ""

#: templates/landing.html:43
msgid "Be the first to hear when we launch new products, and announce important partnerships!"
msgstr ""

#: templates/landing.html:45
msgid "Participate in the Origin Token (OGN) distribution"
msgstr ""

#: templates/components/presale-form.html:9
#: templates/components/presale-form.html:10 templates/landing.html:56
#: templates/partners.html:133 templates/tokens.html:46
#: templates/tokens.html:47
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/landing.html:64
msgid "Origin Platform"
msgstr ""

#: templates/landing.html:65
msgid "The Origin Platform is revolutionizing how people shop and conduct business online. Create a decentralized e-commerce store and buy and sell on our marketplace app. "
msgstr ""

#: templates/landing.html:67
msgid "Check out our products"
msgstr ""

#: templates/landing.html:75
msgid "There is a massive opportunity for blockchain-powered commerce"
msgstr ""

#: templates/landing.html:76
msgid "E-commerce is projected to be one of the fastest growing verticals in the blockchain industry during the next few years"
msgstr ""

#: templates/landing.html:83
msgid "Global e-commerce sales by 2021"
msgstr ""

#: templates/landing.html:87
msgid "Global blockchain technology revenues by 2023"
msgstr ""

#: templates/landing.html:97
msgid "Blockchain will redefine online commerce and allow both buyers and sellers to benefit from lower costs and improved infrastructure"
msgstr ""

#: templates/landing.html:103
msgid "Lower fees"
msgstr ""

#: templates/landing.html:104
#, python-format
msgid "Buyers and sellers share 20-30%% in savings when middlemen are removed"
msgstr ""

#: templates/landing.html:110
msgid "Better incentives"
msgstr ""

#: templates/landing.html:111
msgid "Everyone can own a stake in the network by contributing to its growth"
msgstr ""

#: templates/landing.html:117
msgid "Increased access"
msgstr ""

#: templates/landing.html:118
msgid "2 billion unbanked people can access new markets globally"
msgstr ""

#: templates/landing.html:124
msgid "More resilience"
msgstr ""

#: templates/landing.html:125
msgid "Blockchain-powered commerce can't be banned or shut down"
msgstr ""

#: templates/landing.html:131
msgid "Origin has a world-class team"
msgstr "Origin有一個世界級的團隊"

#: templates/landing.html:132
msgid "Our team is led by serial entrepreneurs, a founder of PayPal, early employees at YouTube, and engineering managers at Google and Dropbox."
msgstr "我們的團隊領導層由眾多連續創業者組成, 他們包括Paypal創始人、YouTube的幾位早期員工以及Google和Dropbox的工程經理。"

#: templates/landing.html:156
msgid "We are backed by top venture capital firms and investors in Silicon Valley and around the world"
msgstr "我們得到了全球頂級風險投資公司和頂級矽谷投資者的支援"

#: templates/landing.html:172
msgid "Featured Partners"
msgstr ""

#: templates/landing.html:197
msgid "Origin Marketplace featured in Samsung Blockchain Store"
msgstr ""

#: templates/landing.html:211 templates/landing.html:233
msgid "“The short-term rentals space is exploding and needs more innovation and competition. A neutral and open platform will empower renters, hosts, and channel partners. We are excited to partner with Origin to create this new wave of innovation in homesharing.”"
msgstr "「短期租賃市場的高速增長促進了業務創新和市場競爭。 中立和開放的平臺能使租客、業主和管道合作夥伴共同受益，增強競爭力。 我們很高興能與Origin合作，在家庭居住領域掀起一股創新的商務熱潮」。"

#: templates/landing.html:215 templates/landing.html:237
msgid "Luca De Giglio"
msgstr "Luca De Giglio"

#: templates/landing.html:218 templates/landing.html:240
msgid "Founder, Trips Community"
msgstr "Trips Community創始人"

#: templates/landing.html:256
msgid "Featured Videos"
msgstr "精選視頻"

#: templates/landing.html:275
msgid "Watch more videos"
msgstr "觀看更多視頻"

#: templates/landing.html:279
msgid "Recent News"
msgstr "最近的新聞"

#: templates/landing.html:285
msgid "Rodolfo Gonzalez Shares Why Foundation Capital Invested in Origin"
msgstr "Rodolfo Gonzalez分享Foundation Capital 為何投資於起源"

#: templates/landing.html:291
msgid "Live on TV with HKB News in Korea"
msgstr "通過韓國HKB新聞在電視上直播"

#: templates/landing.html:297
msgid "Doo Wan Nam Discusses Origin’s Partnership with MakerDAO"
msgstr "Doo Wan Nam討論MakerDAO與Origin的合作關係"

#: templates/landing.html:302
msgid "Read more on Medium"
msgstr "在Medium上瞭解更多"

#: templates/mobile.html:3 templates/mobile.html:5
msgid "Origin Protocol - Mobile"
msgstr "Origin協議 - 手機版"

#: templates/mobile.html:17
msgid "Buy and Sell on the Origin Marketplace"
msgstr "在Origin市場上買賣"

#: templates/mobile.html:18 templates/product.html:76
msgid "Rent a home, buy concert tickets, or hire a contractor on our flagship app, built on the Origin platform."
msgstr "使用建立在Origin平臺之上的旗艦版應用租個假日屋，購買演唱會門票或雇傭承包商。"

#: templates/mobile.html:27 templates/product.html:84
msgid "Download Android App"
msgstr "下載Android應用"

#: templates/navbar.html:78
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: templates/navbar.html:81
msgid "OGN Token"
msgstr "OGN代幣"

#: templates/navbar.html:87
msgid "Shop"
msgstr "店"

#: templates/ogn-token.html:1
msgid "Origin Protocol - OGN\n"
"Token"
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:2
msgid "Origin Tokens\n"
"(OGN) ensure the health and growth of the Origin network."
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:10
msgid "OGN is Now Trading"
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:15
msgid "Last Price"
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:35 templates/product.html:94
msgid "Available on"
msgstr "也可以通過以下方式使用Origin"

#: templates/ogn-token.html:54
msgid "…and many others"
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:114
msgid "View the OGN Dashboard"
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:118
msgid "Visit CoinMarketCap"
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:130
msgid "Commissions"
msgstr "佣金"

#: templates/ogn-token.html:132
msgid "Promote your listings across the Origin flagship app and\n"
"            third-party apps with Origin Commissions. Pay with OGN to get\n"
"            featured prominently in search results. Application developers and\n"
"            marketplace operators earn Origin Tokens (OGN) by helping sellers\n"
"            complete their sales."
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:158
msgid "Payments"
msgstr "付款方式"

#: templates/ogn-token.html:160
msgid "Use the Origin Tokens (OGN) that you've earned in Origin\n"
"            Rewards to pay for goods and services. Sellers earn larger stakes in\n"
"            the network by accepting OGN as a preferred payment method."
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:172 templates/whitepaper/platform.html:197
msgid "Origin Rewards"
msgstr "Origin 獎勵計畫"

#: templates/ogn-token.html:174
msgid "Earn your stake in the Origin network today. Users can\n"
"            earn Origin Tokens (OGN) by verifying their profiles, referring\n"
"            friends and family to Origin, sharing news about Origin on social\n"
"            media, and making purchases from our featured sellers."
msgstr ""

#: templates/ogn-token.html:179
msgid "Not available in the United States"
msgstr "在美國地區不可參與"

#: templates/partner_campaign.html:3 templates/partner_campaign.html:5
#: templates/referral_campaign.html:3 templates/referral_campaign.html:5
msgid "Get Origin Protocol"
msgstr "獲取原始協議"

#: templates/partner_campaign.html:273
msgid "Get Origin Marketplace & earn"
msgstr "下載Origin Marketplace並開始賺取"

#: templates/partner_campaign.html:277 templates/referral_campaign.html:340
msgid "Origin Tokens"
msgstr "原始代幣"

#: templates/partner_campaign.html:281 templates/referral_campaign.html:344
msgid "Get started by downloading Origin Marketplace - the app that allows you to buy and sell anything using crypto right from your phone."
msgstr "通過下載Origin Marketplace開始使用-該應用程序可讓您直接從手機上使用加密貨幣買賣任何東西。"

#: templates/partner_campaign.html:310 templates/referral_campaign.html:376
msgid "What are Origin Rewards?"
msgstr "什麼是原點獎勵？"

#: templates/partner_campaign.html:311 templates/referral_campaign.html:377
msgid "OGN is a rewards cryptocurrency earned by Origin users. Earn rewards when you verify your account or invite your friends to join Origin. Even get OGN as cash back when you buy and sell."
msgstr "OGN是一個用來獎勵Origin使用者的加密貨幣。 您可以通過在平臺上驗證身份或將 Origin 推薦給朋友使用而獲得獎勵，甚至在買賣時獲得現金返還。"

#: templates/partner_campaign.html:319 templates/referral_campaign.html:348
#: templates/referral_campaign.html:385
msgid "Scan to install our app"
msgstr "掃描以安裝我們的應用"

#: templates/partners.html:3 templates/partners.html:5
msgid "Origin Protocol - Build on Origin"
msgstr "Origin協議 - 在Origin上建立"

#: templates/partners.html:16
msgid "Build on Origin"
msgstr "在Origin上建立"

#: templates/partners.html:22
msgid "<strong>Teams all over the world are building their projects using Origin’s protocols. We are looking for more amazing people to <a href='#join_our_mission'>join our mission</a>.</strong>"
msgstr "<strong>世界各地的團隊正在使用Origin的協議構建他們的項目。 我們正在尋找更多了不起的人來<a href='#join_our_mission'>加入我們的使命</a>。</ strong>"

#: templates/partners.html:87
msgid "View More"
msgstr "查看更多"

#: templates/partners.html:88
msgid "View Less"
msgstr "查看較少"

#: templates/partners.html:118
msgid "Join our mission!"
msgstr "加入我們的使命！"

#: templates/partners.html:121
msgid "Whether you’re an existing blockchain company or a traditional marketplace thinking about blockchain technology, we’d love to hear from you. Fill out the form below and we will get back to you shortly."
msgstr "無論你是現有的區塊鏈公司還是考慮區塊鏈技術的傳統市場，我們都很樂意聽取您的意見。 填寫下面的表格，我們會盡快給您回复。"

#: templates/partners.html:125
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/partners.html:126
msgid "Firstname Lastname"
msgstr "名字 姓"

#: templates/partners.html:129
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: templates/partners.html:130
msgid "My Amazing Company"
msgstr "我的公司"

#: templates/partners.html:134
msgid "yourname@websitename.com"
msgstr "你的名字@網址名.com"

#: templates/partners.html:137
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: templates/partners.html:138
msgid "https://websitename.com"
msgstr "https://websitename.com"

#: templates/partners.html:141
msgid "<strong>Anything else we should know?</strong> (optional)"
msgstr "<strong>我們應該知道的其他事情嗎？</ strong>（可選）"

#: templates/partners.html:153
msgid "Become a Partner"
msgstr "成為合作夥伴"

#: templates/privacy-extension.html:3
msgid "Origin Protocol - Browser ExtensionPrivacy Policy"
msgstr ""

#: templates/privacy-extension.html:5
msgid "Origin Protocol - Browser Extension Privacy Policy"
msgstr ""

#: templates/privacy-extension.html:16
msgid "Browser Extension Privacy Policy"
msgstr ""

#: templates/privacy.html:3 templates/privacy.html:5
msgid "Origin Protocol - Privacy Policy"
msgstr "原始協議 - 隱私政策"

#: templates/product.html:3
msgid "Origin Protocol - Product"
msgstr ""

#: templates/product.html:19
msgid "The Origin Platform powers commerce on the blockchain"
msgstr ""

#: templates/product.html:30
msgid "A decentralized and open source e-commerce platform that allows anyone to create an online store easily"
msgstr ""

#: templates/product.html:34
msgid "No transaction fees"
msgstr ""

#: templates/product.html:38
msgid "Fully customizeable"
msgstr ""

#: templates/product.html:42
msgid "Supports credit card payments"
msgstr ""

#: templates/product.html:53
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: templates/product.html:56
msgid "Online stores created with Dshop"
msgstr ""

#: templates/product.html:64
msgid "...and others"
msgstr ""

#: templates/product.html:70
msgid "Buy and sell on Origin"
msgstr "在Origin平臺上進行買賣"

#: templates/product.html:71
msgid "The Origin platform will power hundreds of decentralized, peer-to-peer marketplaces. Download our flagship app today."
msgstr "Origin平臺將為數百個點對點去中心化市場提供支援。 立即下載我們的旗艦版應用。"

#: templates/product.html:75
msgid "Origin Marketplace"
msgstr "Origin 市場"

#: templates/product.html:86
msgid "Visit us on the web"
msgstr "使用桌面版"

#: templates/product.html:87
msgid "shoporigin.com"
msgstr "shoporigin.com"

#: templates/product.html:90
msgid "Featured on"
msgstr ""

#: templates/product.html:108
msgid "Decentralized marketplaces powered by Origin"
msgstr ""

#: templates/product.html:110
msgid "See the Origin Platform in action at shoporigin.com"
msgstr "訪問shoporigin.com以體驗Origin平臺"

#: templates/product.html:112
msgid "Buy and sell today"
msgstr "立即買賣"

#: templates/product.html:114
msgid "Other marketplaces built on the Origin Platform"
msgstr ""

#: templates/product.html:135
msgid "Self-sovereign Identity"
msgstr "自我主權身份"

#: templates/product.html:137
msgid "Own and protect your own data. Your profile is portable and can be used across any Origin-enabled application."
msgstr "擁有並保護自己的資料。 個人資訊在所有Origin應用程式裡便捷並可以使用。"

#: templates/product.html:146
msgid "Encrypted Messaging"
msgstr "加密消息传递"

#: templates/product.html:148
msgid "Send secure, private messages to other buyers and sellers on the platform."
msgstr "在平臺上發送私密的短信給其他買家和賣家"

#: templates/product.html:157
msgid "Permissionless Payments"
msgstr "不需要許可的支付"

#: templates/product.html:159
msgid "Use your choice of Origin Token (OGN), Ether (ETH), or MakerDai (DAI) to buy and sell."
msgstr "使用Origin Token（OGN），Ether（ETH），或 MakerDai(DAI) 進行買賣。"

#: templates/product.html:168
msgid "Reputation Systems"
msgstr "信譽系統"

#: templates/product.html:170
msgid "Give ratings and leave reviews for your transactions just like you would on a centralized app."
msgstr "就像在中心化的app裡一樣為你的交易進行評分並留下評論。"

#: templates/product.html:179
msgid "Blockchain-Powered Transactions"
msgstr "區塊鏈交易"

#: templates/product.html:181
msgid "Funds are escrowed on our marketplace smart contract. Buy and sell without intermediaries."
msgstr "資金會被寄託在我們的市場智慧合約上。 買賣時不需要仲介。"

#: templates/product.html:190
msgid "Arbitration Services"
msgstr "仲裁服務"

#: templates/product.html:192
msgid "Use Origin or select a third-party arbitration service to keep both counterparties safe."
msgstr "使用Origin或者選擇一個協力廠商仲裁服務來保證雙方交易的安全性。"

#: templates/product.html:203
msgid "How it works"
msgstr "操作原理"

#: templates/product.html:212
msgid "Buyers search and browse for sellers' listings on the blockchain through DApps"
msgstr "買方通過各种Dapp搜索並流覽在區塊鏈上的賣方商品列表和信息"

#: templates/product.html:218
msgid "Buyers submit offers and escrowed payments to our marketplace smart contract"
msgstr "買方提供報價並以協力廠商付款條件付款至市場智慧合約"

#: templates/product.html:224
msgid "Sellers accept or reject offers from prospective buyers, then fulfill active offers"
msgstr "賣方可以接受或者拒絕買方，並完成交易"

#: templates/product.html:230
msgid "After offers are finalized, the smart contract releases escrowed payments to sellers"
msgstr "敲定協定後，智慧合約會將託管中的金額轉給賣方"

#: templates/product.html:240
msgid "Check out our updated whitepaper"
msgstr "查看我們更新的白皮書"

#: templates/product.html:244
msgid "Read our whitepaper"
msgstr "閱讀白皮書"

#: templates/product.html:254
msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

#: templates/product.html:260 templates/whitepaper/roadmap.html:7
msgid "May 2017"
msgstr "2017年5月"

#: templates/product.html:261 templates/whitepaper/roadmap.html:8
msgid "Began initial development"
msgstr "開始初步開發"

#: templates/product.html:265 templates/whitepaper/roadmap.html:12
msgid "September 2017"
msgstr "2017年9月"

#: templates/product.html:266 templates/whitepaper/roadmap.html:13
msgid "Released initial whitepaper"
msgstr "發布初始白皮書"

#: templates/product.html:270 templates/whitepaper/roadmap.html:22
msgid "December 2017"
msgstr "2017年12月"

#: templates/product.html:271 templates/whitepaper/roadmap.html:23
msgid "Launched Alpha on Ethereum testnet"
msgstr "在以太坊測試網上發布Alpha測試版"

#: templates/product.html:275 templates/whitepaper/roadmap.html:37
msgid "October 2018"
msgstr "2018年十月"

#: templates/product.html:276 templates/whitepaper/roadmap.html:38
msgid "Launched Beta on Ethereum mainnet"
msgstr "在以太坊測試網上發布Beta測試版"

#: templates/product.html:280 templates/whitepaper/roadmap.html:42
msgid "February 2019"
msgstr "2019年二月"

#: templates/product.html:282 templates/whitepaper/roadmap.html:44
msgid "Launched Marketplace Creator 1.0 and our first mobile apps"
msgstr "推出Marketplace Creator 1.0和我們的第一個移動應用程序"

#: templates/product.html:283 templates/whitepaper/roadmap.html:45
msgid "Supported first partner app launches"
msgstr "支援第一個合夥app上市"

#: templates/product.html:288 templates/whitepaper/roadmap.html:50
msgid "April 2019"
msgstr "2019年四月"

#: templates/product.html:290 templates/whitepaper/roadmap.html:52
msgid "Launched Origin Rewards"
msgstr "推出了Origin獎勵計畫"

#: templates/product.html:291 templates/whitepaper/roadmap.html:53
msgid "Launched stablecoin payments"
msgstr "推出穩定幣支付"

#: templates/product.html:296 templates/whitepaper/roadmap.html:58
msgid "July 2019"
msgstr "2019年七月"

#: templates/product.html:298 templates/whitepaper/roadmap.html:60
msgid "Launched shoporigin.com and new mobile apps"
msgstr "推出了shoporigin.com和新的移動應用"

#: templates/product.html:299 templates/whitepaper/roadmap.html:61
msgid "Launched Meta Transactions"
msgstr "推出了gas費贊助功能"

#: templates/product.html:304 templates/whitepaper/roadmap.html:66
msgid "September 2019"
msgstr "2019年九月"

#: templates/product.html:306
msgid "Launched OGN Commissions"
msgstr "推出了OGN傭金計畫"

#: templates/product.html:311
msgid "Q4 2019"
msgstr "2019年第四季度"

#: templates/product.html:313
msgid "Distributed investor OGN tokens"
msgstr ""

#: templates/product.html:314
msgid "Launched Dshop"
msgstr ""

#: templates/product.html:319 templates/whitepaper/roadmap.html:83
msgid "Q1 2020"
msgstr "2020年第一季度"

#: templates/product.html:321 templates/whitepaper/roadmap.html:85
msgid "Launched Mainnet 1.0"
msgstr ""

#: templates/product.html:322
msgid "Listed on Binance"
msgstr ""

#: templates/product.html:323 templates/whitepaper/roadmap.html:86
msgid "Launched OGN as payment token"
msgstr ""

#: templates/product.html:324
msgid "Added to Samsung Blockchain Wallet"
msgstr ""

#: templates/product.html:329 templates/whitepaper/roadmap.html:92
msgid "Q2 2020"
msgstr "2020年第二季度"

#: templates/product.html:331
msgid "Listed on additional exchanges"
msgstr ""

#: templates/product.html:332
msgid "Support Dshop partner launches"
msgstr ""

#: templates/product.html:333 templates/whitepaper/roadmap.html:96
msgid "Launch OGN staking model"
msgstr "推出OGN的staking模型"

#: templates/product.html:338 templates/whitepaper/roadmap.html:101
msgid "Q3 2020"
msgstr "2020年第三季度"

#: templates/product.html:340 templates/whitepaper/roadmap.html:103
msgid "Launch new developer tools and expand developer adoption"
msgstr "推出新的開發人員工具並提高開發人員的採用"

#: templates/product.html:341
msgid "Expand Dshop partnerships and store types"
msgstr ""

#: templates/product.html:346 templates/whitepaper/roadmap.html:108
msgid "Q4 2020"
msgstr "2020年第四季度"

#: templates/product.html:348 templates/whitepaper/roadmap.html:110
msgid "Launch OGN as a governance token"
msgstr "啟用OGN為治理型代幣"

#: templates/product.html:360
msgid "Origin Token"
msgstr "Origin 代幣"

#: templates/product.html:363
msgid "Origin Token (OGN) is an incentive token that ensures the health and growth of the network."
msgstr "Origin 代幣（OGN）是一種保證健康又可以持續發展網路的激勵代幣"

#: templates/product.html:367
msgid "Learn more about Origin Token"
msgstr "了解更多關Origin 代幣的信息"

#: templates/referral_campaign.html:335
msgid "Your friend"
msgstr "您的朋友"

#: templates/referral_campaign.html:335
msgid "has invited you to earn"
msgstr "邀請您賺取"

#: templates/referral_campaign.html:350
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/singles.html:3 templates/singles.html:5
msgid "Origin Protocol - imToken"
msgstr "原始協議-imToken"

#: templates/stayHomeStore.html:1 templates/swagStore.html:1
msgid "Origin Protocol - February Rewards"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:296
msgid "Visit site"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:304
msgid "April 2020"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:307
msgid "STAY AT HOME WITH ORIGIN"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:308
msgid "Earn OGN for Referring Buyers"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:309
#, python-format
msgid "For April’s Origin Rewards campaign, we will be donating 100%% of all proceeds* from the ‘Stay At Home’ Shop to The Coalition for Epidemic Preparedness Innovations (CEPI), who is developing a vaccine for COVID-19."
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:310
msgid "In addition, to thank you for supporting our fundraising efforts, we have committed <b>50,000 OGN</b> to give away to our Origin community!"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:312 templates/stayHomeStore.html:323
msgid "Visit the Store"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:318
msgid "Earn OGN with Origin Affiliates"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:319
msgid "Join the Affiliate program and earn 1 OGN for every $2 spent by friends who make a purchase at the ‘Stay At Home’ Shop using your unique invite link!"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:320
msgid "You will need an existing Origin Rewards account to participate in this program and receive your free OGN."
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:321
msgid "Head over to the ‘Stay At Home’ Shop and start earning OGN now."
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:327
msgid "About CEPI"
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:328
msgid "CEPI is an innovative partnership between public, private, philanthropic, and civil organizations, launched at Davos in 2017, to develop vaccines to stop future epidemics. CEPI has reached over US$750 million of its $1 billion funding target. CEPI’s priority diseases include Ebola virus, Lassa virus, Middle East Respiratory Syndrome coronavirus, Nipah virus, Rift Valley Fever and Chikungunya virus. CEPI also invests in platform technologies that can be used for rapid vaccine and immunoprophylactic development against unknown pathogens (eg 2019-nCoV). To date, CEPI has committed to investing over $456 million in vaccine and platform development."
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:329
msgid "Learn more at www.cepi.net."
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:331
msgid "Please note that Origin Rewards is currently available in most countries in the world, except countries which are currently under U.S. sanctions like North Korea and Cuba. These restrictions go against our ideals and we’re truly sorry for anyone who is unable to participate as a result."
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:332
msgid "Tokens earned from both completed purchases and commissions in April will be distributed after the first week of May (subject to terms and conditions)."
msgstr ""

#: templates/stayHomeStore.html:333
msgid "*We have committed a total of USD $100,000 for donation to CEPI"
msgstr ""

#: templates/swagStore.html:151
msgid "February 2020"
msgstr ""

#: templates/swagStore.html:154
msgid "Shop at the Origin Swag Store and Earn OGN"
msgstr ""

#: templates/swagStore.html:155
msgid "For this month’s Origin Rewards campaign, it’s all about our Origin Swag Store. To celebrate the launch and our recent OGN listing on Binance, we have committed a total of 15,000 OGN to give away to our Origin community!"
msgstr ""

#: templates/swagStore.html:157 templates/swagStore.html:200
msgid "Visit Origin Swag Store"
msgstr ""

#: templates/swagStore.html:161
msgid "in total prizes"
msgstr ""

#: templates/swagStore.html:162
msgid "Purchase your favorite items at the Origin Swag Store today and be entered for a chance to win up to 3,000 OGN. This campaign will last until Feb 29th 11:59PM PST, and there will be thirty lucky winners."
msgstr ""

#: templates/swagStore.html:203
msgid "Please note that Origin Rewards is currently available in most countries in the world. One notable exception is the United States & countries which are currently under U.S. sanctions like North Korea and Cuba. These restrictions go against our ideals and we’re truly sorry for anyone who is unable to participate as a result."
msgstr ""

#: templates/swagStore.html:204
msgid "Tokens earned in Feb will be distributed after the first week of March (subject to terms and conditions)."
msgstr ""

#: templates/swagStore.html:205
msgid "Shop at the Origin Swag Store today, and enter for a chance to win up to 3,000 OGN!"
msgstr ""

#: templates/team.html:1
msgid "Origin Protocol -\n"
"Team"
msgstr ""

#: templates/team.html:2
msgid "Origin\n"
"Protocol's world-class team is led by entrepreneurs and engineers from iconic\n"
"tech companies"
msgstr ""

#: templates/team.html:23
msgid "Our world-class team is led by entrepreneurs and engineers\n"
"        from iconic tech companies"
msgstr "我們世界級團隊是由來自于標誌性技術公司的企業家和程式師帶領組成的"

#: templates/team.html:37 templates/whitepaper/sidebar.html:50
msgid "Core team"
msgstr "核心團隊"

#: templates/team.html:48 templates/whitepaper/team.html:57
msgid "Josh Fraser"
msgstr "Josh Fraser"

#: templates/team.html:52 templates/team.html:72
msgid "Cofounder"
msgstr "聯合創始人"

#: templates/team.html:55
msgid "Josh started coding at the age of 10. Prior to\n"
"                  Origin, he co-founded three other venture-backed companies:\n"
"                  EventVue, Torbit (acquired by Walmart Labs) &amp; Forage."
msgstr "Josh在10歲開始編碼。 在Origin之前，他共同創辦了三家風險投資公司：EventVue，Torbit（被沃爾瑪實驗室收購） &amp; Forage。"

#: templates/team.html:68 templates/whitepaper/team.html:13
msgid "Matthew Liu"
msgstr "Matthew Liu"

#: templates/team.html:75
msgid "Matt was the 3rd PM at YouTube (acquired by\n"
"                  Google) and VP PM at Qwiki (acquired by Yahoo) and Bonobos\n"
"                  (acquired by Walmart). He has an MS and BS from Stanford."
msgstr "Matt是YouTube（被谷歌收購）的第3個PM, Qwiki（被雅虎收購）的VP PM和Bonobos（被沃爾瑪收購）。 他擁有斯坦福大學的碩士和學士學位。"

#: templates/team.html:92 templates/whitepaper/team.html:152
msgid "Business Development"
msgstr "業務發展"

#: templates/team.html:95
msgid "Coleman is an active cryptocurrency investor and\n"
"                  real estate entrepreneur, owning and managing multiple Airbnb\n"
"                  properties. He studied mathematics at Berkeley."
msgstr "Coleman是一位活躍的加密數位貨幣投資人和房地產企業家，擁有和管理多個Airbnb房產。 他曾在伯克利學習數學。"

#: templates/team.html:108 templates/whitepaper/team.html:106
msgid "Yu Pan"
msgstr "Yu Pan"

#: templates/team.html:112 templates/whitepaper/team.html:110
msgid "R&D Engineer"
msgstr "研發工程師"

#: templates/team.html:115
msgid "Yu Pan was one of the 6 founding team members of\n"
"                  PayPal and was the 1st employee at YouTube. He is a former\n"
"                  Google employee and co-founder of Kiwi Crate."
msgstr "潘宇是PayPal的6位創始團隊成員之一，也是YouTube的第一位員工。 他是Google的前員工，也是Kiwi Crate的共同創始人。"

#: templates/team.html:128 templates/whitepaper/team.html:169
msgid "Micah Alcorn"
msgstr "Micah Alcorn"

#: templates/team.html:132 templates/whitepaper/team.html:173
msgid "Product Manager/Engineer"
msgstr "產品經理/工程師"

#: templates/team.html:135
msgid "Micah was the technical co-founder of\n"
"                  WellAttended, a bootstrapped box office management platform.\n"
"                  He worked as a commercial real estate broker while learning to\n"
"                  code."
msgstr "Micah是WellAttended的技術聯合創始人，WellAttended是一個自助式票房管理平臺。 在學習編碼的同時，他還是一名商業房地產經紀人。"

#: templates/team.html:150 templates/whitepaper/team.html:190
msgid "Kay Yoo"
msgstr "凱佑"

#: templates/team.html:154 templates/whitepaper/team.html:194
msgid "Finance & Operations"
msgstr "財務與運營"

#: templates/team.html:157
msgid "Kay is a Chartered Professional Accountant (CPA).\n"
"                  She previously worked as a Senior Accountant and then as a\n"
"                  Senior Consultant at KPMG Canada."
msgstr "Kay是特許專業會計師（CPA）。 之前曾在畢馬威加拿大擔任高級會計師，之後擔任高級顧問。"

#: templates/team.html:171 templates/whitepaper/team.html:127
msgid "Franck Chastagnol"
msgstr "Franck Chastagnol"

#: templates/team.html:175 templates/team.html:218 templates/team.html:262
#: templates/whitepaper/team.html:131 templates/whitepaper/team.html:258
#: templates/whitepaper/team.html:279
msgid "Senior Engineer"
msgstr "高級工程師"

#: templates/team.html:178
msgid "Franck has had a successful career as an early\n"
"                  employee at numerous high-profile companies. He previously led\n"
"                  engineering teams at Inktomi, Paypal, YouTube, Google and\n"
"                  Dropbox."
msgstr "Franck作為眾多知名公司的早期員工，已經取得了成功的職業生涯。 他之前曾在Inktomi，Paypal，YouTube，Google和Dropbox領導工程團隊。"

#: templates/team.html:193 templates/whitepaper/team.html:233
msgid "Mila Choi"
msgstr "Mila Choi"

#: templates/team.html:197 templates/whitepaper/team.html:237
msgid "Regional Manager Korea"
msgstr "韓國區域經理"

#: templates/team.html:200
msgid "Mila is leading our community efforts in South\n"
"                  Korea. She previously organized blockhain hackathons and has\n"
"                  degrees from Penn State and Erasmus University Rotterdam."
msgstr "Mila正在領導我們在韓國的社區工作。 她之前曾組織過區塊鏈駭客馬拉松，並擁有賓夕法尼亞州立大學和鹿特丹伊拉斯姆斯大學的學位。"

#: templates/team.html:214 templates/whitepaper/team.html:254
msgid "Tom Linton"
msgstr "湯姆林頓"

#: templates/team.html:221
msgid "Before Origin, Tom had a successful career as a\n"
"                  solo startup founder. He has two Masters degrees in\n"
"                  Distributed Systems from the Technical University of Berlin\n"
"                  and KTH in Stockholm."
msgstr "在Origin之前，Tom作為一名獨立創業公司創立了一個成功的職業生涯。 他擁有柏林技術大學和斯德哥爾摩KTH兩個分散式系統碩士學位。"

#: templates/team.html:236 templates/whitepaper/team.html:296
msgid "Anna Wang"
msgstr "安娜王"

#: templates/team.html:240 templates/whitepaper/team.html:300
msgid "Regional Manager China"
msgstr "中國區域經理"

#: templates/team.html:243
msgid "Anna is leading our community efforts for Chinese\n"
"                  speakers. Before Origin, Anna managed global social media at\n"
"                  Exness, a leading forex broker. She also co-founded a\n"
"                  non-profit in Australia."
msgstr "Anna負責推動中國和華語社區與生態建設。 在Origin之前，她負責管理外匯經紀商Exness全球的社交媒體，也在澳大利亞聯合創辦了一家非營利組織。"

#: templates/team.html:258 templates/whitepaper/team.html:275
msgid "Nick Poulden"
msgstr "Nick Poulden"

#: templates/team.html:265
msgid "Nick studied Computer Science at the University of\n"
"                  Warwick. Prior to joining Origin, he worked as an engineer at\n"
"                  Sencha, C3 Energy Network and Palo Alto Networks."
msgstr "Nick擁有華威大學的電腦科學學位。 在加入Origin之前，他曾在Sencha，C3 Energy Network和Palo Alto Networks擔任工程師。"

#: templates/team.html:279 templates/whitepaper/team.html:318
msgid "Domen Grabec"
msgstr "Domen Grabec"

#: templates/team.html:283 templates/team.html:304 templates/team.html:325
#: templates/whitepaper/team.html:322 templates/whitepaper/team.html:343
#: templates/whitepaper/team.html:364
msgid "Engineer"
msgstr "工程師"

#: templates/team.html:286
msgid "Domen co-founded and led a team developing a\n"
"                  mobile application with 2 chess Grandmasters. He previously\n"
"                  had a successful career at Cetra, Zemanta and Peerindex."
msgstr "Domen與兩位國際象棋大師共同創辦並領導了一個移動應用程式的開發團隊。 他也曾在Cetra，Zemanta和Peerindex有著成功的職業生涯。"

#: templates/team.html:300 templates/whitepaper/team.html:339
msgid "Shahul Hameed"
msgstr "Shahul Hameed"

#: templates/team.html:307
msgid "Shahul is a fullstack engineer who started\n"
"                  programming at age of 10. He previously worked as a freelancer\n"
"                  and then joined Zoho as a front-end developer."
msgstr "Shahul是一名全棧工程師，10歲就開始程式設計。 加入Origin之前他是一名自由職業者，也在Zoho擔任前端開發者。"

#: templates/team.html:321 templates/whitepaper/team.html:360
msgid "Mike Shultz"
msgstr "Mike Shultz"

#: templates/team.html:328
msgid "Mike is a long-time contributor to open-source. He\n"
"                  created a dev toolkit for creating Ethereum smart contracts\n"
"                  with Python and previously worked with Ethereum and IPFS at\n"
"                  Lunyr."
msgstr "Mike是長期的開源貢獻者。 他創建了一個允許開發者使用Python來創建以太坊智慧合約的開發工具組，之前也在Lunyr做以太坊和IPFS方面的工作。"

#: templates/team.html:343 templates/whitepaper/team.html:211
msgid "Aure Gimon"
msgstr "Aure Gimon"

#: templates/team.html:347 templates/whitepaper/team.html:215
msgid "Product Designer"
msgstr "產品設計師"

#: templates/team.html:350
msgid "Aure is a product designer with 10+ years of\n"
"                  experience. Prior to joining Origin, Aure worked at multiple\n"
"                  startups and Fortune 500 companies. In a past life, he was\n"
"                  also a software engineer."
msgstr "Aure是個擁有十多年經驗的產品設計師。 在Origin之前，他在許多初創公司和世界500強企業工作。 他也曾擔任過軟體工程師。"

#: templates/team.html:365 templates/whitepaper/team.html:381
msgid "Max Unger"
msgstr ""

#: templates/team.html:369 templates/whitepaper/team.html:385
msgid "Head of Community"
msgstr ""

#: templates/team.html:372
msgid "Before joining Origin, Max helped build\n"
"                  communities for notable blockchain companies like OKEx. He\n"
"                  also worked with RedNova, the marketing and incubation entity\n"
"                  for Du Capital."
msgstr ""

#: templates/team.html:385 templates/whitepaper/team.html:400
msgid "Amy Hockings"
msgstr ""

#: templates/team.html:387 templates/whitepaper/team.html:402
msgid "Customer Support"
msgstr ""

#: templates/team.html:390 templates/whitepaper/team.html:405
msgid "Amy has a decade of experience in customer service, sales and administration, and led recruitment for one of Australia’s largest charities. She studied International Business and Linguistics at Griffith University."
msgstr ""

#: templates/team.html:406
msgid "Community team"
msgstr "社區團隊"

#: templates/team.html:415 templates/whitepaper/team.html:433
msgid "Zoe Hoang"
msgstr ""

#: templates/team.html:423 templates/whitepaper/team.html:441
msgid "Spyros Kekos"
msgstr ""

#: templates/team.html:431 templates/whitepaper/team.html:449
msgid "Aaron Faulkner"
msgstr ""

#: templates/team.html:439 templates/whitepaper/team.html:457
msgid "Moisés Sosa"
msgstr ""

#: templates/team.html:447 templates/whitepaper/team.html:465
msgid "Leslie Song"
msgstr "Leslie Song"

#: templates/team.html:458
msgid "Advisors"
msgstr "顧問"

#: templates/team.html:468
msgid "Addison Huegel"
msgstr "Addison Huegel"

#: templates/team.html:472
msgid "PR"
msgstr "公關"

#: templates/team.html:481
msgid "Melody He"
msgstr "Melody He"

#: templates/team.html:485
msgid "International BD"
msgstr "國際BD"

#: templates/team.html:498 templates/team.html:511
msgid "Advisor"
msgstr "顧問"

#: templates/team.html:507
msgid "Joey Krug"
msgstr "Joey Krug"

#: templates/team.html:520
msgid "Andrew Hyde"
msgstr "Andrew Hyde"

#: templates/team.html:524 templates/whitepaper/sidebar.html:53
#: templates/whitepaper/team.html:426
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: templates/team.html:535
#, python-format
msgid "100%% open-source."
msgstr "100%% 開源。"

#: templates/team.html:536
msgid " contributors."
msgstr " 貢獻者。"

#: templates/team.html:555
msgid "Want to contribute?"
msgstr "想為Origin做出貢獻嗎？"

#: templates/team.html:560
msgid "Visit our GitHub Repository"
msgstr "訪問我們的GitHub存儲庫"

#: templates/team.html:562
msgid "Join our #engineering channel on Discord"
msgstr "加入Discord的#engineering頻道"

#: templates/team.html:573
msgid "Interested in working at Origin?"
msgstr "有興趣在Origin工作嗎？"

#: templates/team.html:577
msgid "We are a distributed team and are hiring all around the\n"
"            world."
msgstr "我們開放和分散式的團隊正在尋找世界各地的開拓性人才。"

#: templates/team.html:584
msgid "View job posts"
msgstr "招聘崗位"

#: templates/tokens.html:3
msgid "Origin Protocol - Buy Origin Tokens (OGN)"
msgstr ""

#: templates/tokens.html:16
msgid "Origin Tokens are launching soon!"
msgstr "Origin 即將發幣了！"

#: templates/tokens.html:18
msgid "Interested in Origin tokens?"
msgstr "對原始令牌感興趣？"

#: templates/components/presale-form.html:5
#: templates/components/presale-form.html:6 templates/tokens.html:42
#: templates/tokens.html:43
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: templates/components/presale-form.html:14 templates/tokens.html:51
msgid "<strong>Desired allocation</strong>"
msgstr "<strong>所需分配</ strong>"

#: templates/components/presale-form.html:30 templates/tokens.html:67
msgid "Citizenship"
msgstr "公民"

#: templates/components/presale-form.html:284 templates/tokens.html:321
msgid "<strong>ETH or BTC address you plan to send from?</strong> (optional)"
msgstr "<strong>您計劃發送的ETH或BTC地址？</ strong>（可選）"

#: templates/tos.html:3 templates/tos.html:5
msgid "Origin Protocol - Terms of Service"
msgstr "原始協議 - 服務條款"

#: templates/video.html:37
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/videos.html:3
msgid "Origin Protocol - Videos"
msgstr "Origin Protocol - 視頻"

#: templates/videos.html:5
msgid "Watch videos featuring Origin's top investors, employees, and other supporters."
msgstr ""

#: templates/videos.html:18 templates/videos.html:21
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: templates/videos.html:19
msgid "Employee Videos"
msgstr "員工視頻"

#: templates/videos.html:20
msgid "Meetup Videos"
msgstr "線下活動視頻"

#: templates/videos.html:22
msgid "Employees"
msgstr "團隊"

#: templates/videos.html:23
msgid "Meetups"
msgstr "聚會"

#: templates/warning.html:9
msgid "<strong>Don't get phished!</strong> The only official URL for Origin Protocol is <strong>www.originprotocol.com</strong>. Please bookmark and be careful of similar looking URLs."
msgstr "<strong>不要被釣魚！</strong> Origin協議的唯一官方URL是 <strong>www.originprotocol.com</strong>。請收藏並註意類似的網址。"

#: templates/warning.html:20
msgid "Earn Free Origin Tokens Today"
msgstr "立即賺取免費Origin 代幣"

#: templates/warning.html:21
msgid "Participate in our campaigns and complete tasks on our DApp to earn Origin Tokens."
msgstr "參與我們的活動並完成DApp的任務以獲得Origin Tokens。"

#: templates/whitepaper.html:3 templates/whitepaper.html:5
msgid "Origin Protocol - Whitepaper"
msgstr "Origin Protocol - 白皮書"

#: templates/whitepaper.html:20
msgid "Enabling true peer-to-peer commerce"
msgstr ""

#: templates/components/countdown-timer.html:7
#: templates/components/countdown-timer.html:15
#: templates/components/countdown-timer.html:22
msgid "To be Announced"
msgstr "即將公佈"

#: templates/vc-firms/china.html:2
msgid "China"
msgstr "中國"

#: templates/vc-firms/china.html:5
msgid "PreAngel Fund"
msgstr "PreAngel Fund"

#: templates/vc-firms/china.html:9
msgid "FBG"
msgstr "FBG"

#: templates/vc-firms/china.html:13
msgid "SNZ Holdings"
msgstr "SNZ Holdings"

#: templates/vc-firms/china.html:17
msgid "Continue Capital"
msgstr "Continue Capital"

#: templates/vc-firms/china.html:21
msgid "BlockAsset"
msgstr "BlockAsset"

#: templates/vc-firms/china.html:25
msgid "Danhua Capital"
msgstr "丹華資本"

#: templates/vc-firms/germany.html:2
msgid "Germany"
msgstr "德國"

#: templates/vc-firms/germany.html:5
msgid "1kx"
msgstr "1kx"

#: templates/vc-firms/hongkong.html:2
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: templates/vc-firms/hongkong.html:5
msgid "Sora Ventures"
msgstr "Sora Ventures"

#: templates/vc-firms/hongkong.html:9
msgid "Kenetic Capital"
msgstr "Kenetic Capital"

#: templates/vc-firms/japan.html:2
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: templates/vc-firms/japan.html:5
msgid "Smart Contract"
msgstr "Smart Contract"

#: templates/vc-firms/japan.html:9
msgid "Gumi"
msgstr "Gumi"

#: templates/vc-firms/korea.html:2
msgid "Korea"
msgstr "韓國"

#: templates/vc-firms/korea.html:5
msgid "Hashed"
msgstr "Hashed"

#: templates/vc-firms/korea.html:9
msgid "Metaps+"
msgstr "Metaps+"

#: templates/vc-firms/russia.html:2
msgid "Russia"
msgstr "俄羅斯"

#: templates/vc-firms/russia.html:5
msgid "Crypto Bazaar"
msgstr "Crypto Bazaar"

#: templates/vc-firms/singapore.html:2
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: templates/vc-firms/singapore.html:5
msgid "Spartan"
msgstr "Spartan"

#: templates/vc-firms/singapore.html:9
msgid "QCP Capital"
msgstr "QCP Capital"

#: templates/vc-firms/uae.html:2
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

#: templates/vc-firms/uae.html:5
msgid "KBW Ventures"
msgstr "KBW Ventures"

#: templates/vc-firms/uk.html:2
msgid "United Kingdom"
msgstr "英國"

#: templates/vc-firms/uk.html:5
msgid "Blockchain.com"
msgstr "Blockchain.com"

#: templates/vc-firms/uk.html:9
msgid "Eterna Capital"
msgstr "Eterna Capital"

#: templates/vc-firms/usa.html:2
msgid "United States"
msgstr "美國"

#: templates/vc-firms/usa.html:5
msgid "Pantera Capital"
msgstr "Pantera Capital"

#: templates/vc-firms/usa.html:9
msgid "Foundation Capital"
msgstr "Foundation Capital"

#: templates/vc-firms/usa.html:13
msgid "Blocktower Capital"
msgstr "Blocktower Capital"

#: templates/whitepaper/disclaimer.html:4
msgid "Certain statements in this whitepaper constitute forward-looking statements. Such forward-looking statements, including the intended actions and\n"
"    performance objectives of the Company, involve known and unknown risks, uncertainties, and other important factors that could cause the actual results of\n"
"    the Company to differ materially from any future results expressed or implied by such forward-looking statements. Accordingly, readers should not place\n"
"    undue reliance on forward-looking statements. No representation or warranty is made as to future performance or such forward-looking statements."
msgstr "本文檔中的某些陳述構成前瞻性陳述。 此類前瞻性陳述，包括公司的預期行動和績效目標，涉及已知和未知的風險、不確定性以及可能導致公司實際結果與此類前瞻性陳述明示或暗示的任何未來結果有所差異。 因此，讀者不應過於依賴前瞻性陳述。 對於未來性能或此類前瞻性陳述，不作任何陳述或保證。"

#: templates/whitepaper/disclaimer.html:11
msgid "This whitepaper was first published in September 2017, before the Origin Platform was built and deployed on the Ethereum Mainnet in October of 2018. For\n"
"    the most up to date information on our product development and business strategy, please refer to our website at <a href='https://www.originprotocol.com'>originprotocol.com</a>. For the latest technical\n"
"    information, please reference <a href='https://github.com/OriginProtocol' target='_blank' rel='noreferrer noopener'>Origin's Github account</a>. To use our flagship marketplace application, please download our <a href='https://www.originprotocol.com/mobile' target='_blank'>mobile apps</a> or visit our <a href='https://www.shoporigin.com' target='_blank' rel='noreferrer noopener'>DApp</a> with a web3-enabled DApp browser.\n"
"    To use our decentralized Shopify alternative, visit <a href='https://originswag.eth.link' target='_blank' rel='noreferrer noopener'>originswag.eth.link</a>."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/disclaimer.html:18
msgid "This whitepaper was last updated on June 2nd, 2020."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:2 templates/whitepaper/sidebar.html:6
msgid "Executive Summary"
msgstr "摘要"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:4
msgid "Origin is an open-source platform that enables the creation of peer-to-peer marketplaces and e-commerce applications. The Origin Platform initially targets the global sharing economy, allowing buyers and sellers of\n"
"    fractional use goods and services (car-sharing, service-based tasks, home-sharing, etc.) to transact on\n"
"    the distributed, open web. Using the Ethereum blockchain and Interplanetary File System (IPFS), the\n"
"    platform and its community participants can interact in a peer-to-peer fashion, allowing for the creation and booking of\n"
"    services and goods without traditional intermediaries. "
msgstr "Origin是一個開源的平臺，也是一套協定，允許任何人構建點對點的市場和電商應用。 商品及服務分式使用(拼車、服務型零工、房屋共用 等) 的買家和賣家可以利用它在分散和開放的網路上進行交易。 這個平臺和社區通過使用以太坊區塊鏈和星際檔案系統(IPFS) 而跳過傳統中間商來並以點對點的方式創建和預訂服務及商品清單。 "

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:11
msgid "We intend to enable a large-scale commerce network that:"
msgstr "我們正在打造一個大規模的商務網路，該網路可以:"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:13
msgid "Transfers direct financial value (listing, transaction, and service fees) from large corporations like Airbnb, Craigslist, Postmates, etc. to individual buyers and sellers"
msgstr "將直接財務價值(上架費、交易費和服務費) 從大公司(如Airbnb、Craigslist、Postmates 等) 轉移至個體買家和賣家"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:14
msgid "Transfers indirect financial and strategic value (privately aggregated silos of customer and transaction data) from those same corporations to the entire ecosystem"
msgstr "將間接財務價值和戰略價值(私下彙聚的客戶和交易資料存儲點) 從同樣這些公司轉移至整 個生態系統"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:15
msgid "Creates new financial value for marketplace participants that contribute to the growth of the network (e.g. building new technology for the Origin Platform, bootstrapping new product verticals, and referring new users and businesses)"
msgstr "為那些對網路的發展做出貢獻的市場參與者(例如:為Origin網路開發新技術、自我引導新的 產品垂直化市場以及推薦新使用者和新公司)創造出新的財務價值"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:16
msgid "Is built on an open, distributed, and shared data layer to promote transparency and collaboration"
msgstr "建立于一個開放的分散式共用資料層，以促進透明度與協作"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:17
msgid "Immediately allows buyers and sellers across the world to do business with each other without difficult currency conversions or tariffs"
msgstr "建立于一個開放的分散式共用資料層，以促進透明度與協作"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:18
msgid "Promotes personal liberty by not allowing a central corporation or government to impose arbitrary and oftentimes onerous rules on how to do business"
msgstr "不允許中央公司或政府針對業務的運作方式實施武斷(且通常還是繁重的) 的規定，從而促進個人自由"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:22
msgid "To accomplish these ambitious goals, we have created the Origin Platform with incentives that encourage other technologists, businesses, and consumers to build, contribute to, and extend the ecosystem with us. We imagine a broad collection of vertical use cases (e.g short-term vacation rentals, freelance software engineering, tutoring for hire) that are built on top of Origin standards and shared data."
msgstr "為了實現這些宏大的目標，我們一開始在啟動Origin平臺時就實施了多項激勵措施，來鼓勵其他技術人員、公司和客戶與我們一起打造、建設以及拓展這套生態系統。 我們想像了一系列建立于Origin標準和 共用資料基礎上的垂直化使用案例(例如:短期度假租賃、自由職業者軟體工程設計、就業輔導)。 我們將齊心協力創建出未來的互聯網經濟。"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:26
msgid "As of this writing, the Origin Platform is currently in Mainnet Beta. The 1.0 platform launch is scheduled in Q1 of 2020. While much of the engineering work has thus far been shouldered by our core engineering team, we anticipate that a significant amount of future development after the 1.0 launch will come from our growing open-source community"
msgstr "在撰寫此版本時，Origin平臺正處於主網測試版階段。 我們預計在 2020年第1季度推出1.0平臺。 雖然到目前為止，大部分產品開發工作都由我們的核心工程團隊承擔，但我們預計在1.0發佈之後，大量的開發將由我們不斷增長的開源社區而貢獻。"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:30
msgid "Together, we will create the Internet economy of tomorrow."
msgstr "我們將共同創造未來的互聯網經濟。"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:34
msgid "This Whitepaper details:"
msgstr "本白皮書將探索以下內容:"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:38
msgid "Why a new form of peer-to-peer commerce needs to exist"
msgstr "為什麼需要存在一種全新的去中心化商務模式"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:39
msgid "The proposed benefits of the Origin Platform"
msgstr "Origin平臺的主要益處"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:40
msgid "Our product strategy, key features, and technical overview"
msgstr "我們的產品戰略、關鍵特性和技術概述"

#: templates/whitepaper/exec-summary.html:41
msgid "An overview of the Origin team and community"
msgstr "Origin團隊和社區概述"

#: templates/whitepaper/footnote.html:3
msgid "Ridesharing, apartment/home lending, peer-to-peer lending, reselling, coworking, talent-sharing… The sharing economy, sometimes also called the collaboration economy, is taking off in all sorts of niches."
msgstr "汽車共用，房屋共用，對等貸款，轉售，聯合辦公，人才共用... 共用經濟，有時也稱為協作經濟，正在迅速發展。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:7
msgid "Buyers prefer a large number of sellers, and, meanwhile, sellers prefer a large number of buyers, such that the members in one group can easily find their trading partners from the other group. Therefore, the cross-side network effect is positive."
msgstr "買方喜歡大量的賣方，同時，賣方也尋找擁有大量買方的市場，這樣一個兩邊的成員可以輕鬆地從另一邊中找到他們的交易對象。 因此，這裡存在了很強的跨邊網路效應。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:11
msgid "Most competition in Silicon Valley now heads toward there being one monopolistic winner. And that is why it is hard not to see that, right now, the only competition that matters in ride-sharing is between the two largest companies: Uber and Lyft."
msgstr "矽谷現存的的大多數競爭都在朝著一個壟斷者獲勝的方向發展。 這就是為什麼現在，在汽車共用中唯一重要的競爭是在兩家最大的公司之間：Uber和Lyft。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:15
msgid "Years — and over 4 million listings — later, Airbnb doesn’t need to meet hosts in person anymore; the flywheel is officially spinning."
msgstr "數年（還有超過400萬個房屋清單）後，Airbnb不再需要親自和房東見面交流；飛輪已正式開始旋轉。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:19
msgid "Locations in popular tourist destinations such as New York, London, and Paris will also have higher commission rates than less-known areas due to greater competition, and upscale properties with higher profit margins on average will have a higher commission rate than properties such as hostels, motels, etc. that have thinner margins."
msgstr "由於競爭加劇，紐約、倫敦和巴黎等熱門旅遊目的地的傭金率也將高於其他地區，而平均獲利率較高的高檔物業的傭金率將高於擁有更薄利潤的物業，如旅館，汽車旅館等。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:23
msgid "...conventional wisdom suggests Craigslist should have vanished long ago. Launched by Craig Newmark in 1995, the website, which has kept roughly the same design through the years and now has some 55 million visitors a month, has not only survived but also thrived...Craigslist's effectiveness cannot be understated...Last year, it took in upwards of $690 million in revenue, according to an estimate by the AIM Group, a research firm in Altamonte Springs, Florida."
msgstr "... 按照傳統的智慧，Craigslist 早就應該消失了。 該網站由Craig Newmark于1995年推出，多年來一直保持著大致相同的設計。 但是它不僅生存下來，現在每月有5500萬訪客，正在蓬勃發展... Craigslist的有效性不能被低估... 根據位於佛羅里達州阿爾塔蒙特斯普林斯的研究公司AIMGroup的估計，去年該公司的收入超過6.9億美元。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:27
#, python-format
msgid " We...found the median ‘real commission’ over the course of 37 rides in San Francisco was 39.01%%. "
msgstr " 我們... 發現，在三藩市的37次乘車過程中，「實際傭金」的中位數為39.01%%。 "

#: templates/whitepaper/footnote.html:31
msgid " Airbnb has canceled a number of accounts and bookings associated with the Unite the Right Free Speech Rally"
msgstr " Airbnb取消了與」言論自由集會「相關的許多帳戶和預訂"

#: templates/whitepaper/footnote.html:35
#, python-format
msgid "San Francisco estimates that more than 50%% of current Airbnb listings in the city aren't eligible to be registered and thus would need to stop hosting visitors unless they can comply"
msgstr "三藩市估計，城市里當前有超過50%%的Airbnb清單不符合註冊條件。 因此，除非他們能夠遵守，否則將需要停止將房屋出租。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:39
#, python-format
msgid "TIME’s poll of 3,000 people, conducted by Penn Schoen Berland in late November, found that 22%% of American adults, or 45 million people, have already offered some kind of good or service in this economy. "
msgstr "Penn Schoen Berland在11月下旬為《TIME》雜誌進行的3,000人調查顯示，在這個經濟體中，有22%% 的美國成年人（大約4,500萬人）已經提供了某種商品或服務。 "

#: templates/whitepaper/footnote.html:43
msgid "The sharing economy is estimated to grow from $14 billion in 2014 to $335 billion by 2025"
msgstr "到2025年，共用經濟的總預訂額預計從2014年的140億美元增長到超過3,350億美元。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:47
msgid "The new research, Sharing Economy: Opportunities, Impacts & Disruptors 2017-2022, forecasts that the sharing economy will reach $40.2 billion in 2022, in terms of platform provider revenues, up from $18.6 billion in 2017."
msgstr "一項新的研究``Sharing Economy: Opportunities, Impacts & Disruptors 2017-2022''預測，到2022年，按平臺供應商的收入計算，共用經濟將達到402億美元， 高於2017年的186億美元。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:51
msgid "property managers...will be charged a 14 percent host-only fee by default. Until now, the default was that Airbnb charged hosts a 3 to 5 percent fixed fee"
msgstr "物業經理... 預設情況下，需要向房東付14％的費用。 到目前為止，預設情況是Airbnb收取房東3％至5％的固定費用"

#: templates/whitepaper/footnote.html:55
#, python-format
msgid "TNCs can take as much as 42.75%% from a minimum fare ride in San Francisco"
msgstr "跨國公司可以從三藩市的一個最低票價車程中抽取高達42.75%%"

#: templates/whitepaper/footnote.html:59
msgid "Projects built on IPFS"
msgstr "基於IPFS的項目"

#: templates/whitepaper/footnote.html:63
msgid "...consider how easy it is to switch from Poloniex to GDAX, or to any of the dozens of cryptocurrency exchanges out there, and vice-versa in large part because they all have equal and free access to the underlying data, blockchain transactions. Here you have several competing, non-cooperating services which are interoperable with each other by virtue of building their services on top of the same open protocols. This forces the market to find ways to reduce costs, build better products, and invent radical new ones to succeed."
msgstr "... 想一下，從 Poloniex 切換到 GDAX，或到數十家加密貨幣交易所中的任何一家是多麼容易，而這在很大程度上是因為它們對基礎資料（區塊鏈交易）都擁有同等和自由的訪問權。 因此，存在著幾個相互競爭的非合作服務，這些服務通過在同一個開放協定之上構建其服務而相交互操作。 這迫使市場找不同的方法降低成本、製造更好產品以及發明新的產品以取得成功。"

#: templates/whitepaper/footnote.html:67
msgid "This relationship between protocols and applications is reversed in the blockchain application stack. Value concentrates at the shared protocol layer and only a fraction of that value is distributed along at the applications layer. It's a stack with \"fat\" protocols and \"thin\" applications."
msgstr "在區塊鏈應用程式堆疊中，協定和應用程式之間的這種關係被顛倒了。 大部分價值集中在共用協定層，而只有一小部分價值分佈在應用程式層。 這是一個包含\"肥\"協定和\"精簡\"應用程式的堆疊。"

#: templates/whitepaper/platform.html:2 templates/whitepaper/sidebar.html:25
msgid "The Origin Platform"
msgstr "Origin平台"

#: templates/whitepaper/platform.html:7
msgid "Enabling <span>Decentralized Marketplaces</span>"
msgstr "促成<span>分散式市場</span>"

#: templates/whitepaper/platform.html:10
msgid "Our vision is to promote the open and free exchange of services in the new Internet. To do this, we have built a platform that replicates much, if not all, of the functionality of third-party intermediaries on the blockchain and other distributed systems. This is an ambitious goal and a technically difficult engineering challenge, but we have already hit early milestones to prove out our technology and early use cases."
msgstr "我們的願景是在分散式網路上促進開放、免費的服務交換。 為實現這個目標，我們需要在區塊鏈和其分散式系統中打造出一個平臺，這個平臺即使無法複製協力廠商中間商的所有功能，也能複製其中的大部分。 這個目標非常宏大，從技術角度而言，是一個困難的工程設計挑戰，但是我們已經達到了早期的里程碑，以證明我們的技術和早期用例。"

#: templates/whitepaper/platform.html:13
msgid "The Origin Platform has three major components that are all open-source:"
msgstr "Origin平臺由三個主要的開源部分組成："

#: templates/whitepaper/platform.html:17 templates/whitepaper/platform.html:29
msgid "Origin-enabled end-user applications"
msgstr "基於Origin的終端使用者應用程式"

#: templates/whitepaper/platform.html:20 templates/whitepaper/platform.html:65
msgid "Origin developer infrastructure"
msgstr "Origin開發人員基礎架構"

#: templates/whitepaper/platform.html:23 templates/whitepaper/platform.html:79
msgid "Origin protocols"
msgstr "Origin協議"

#: templates/whitepaper/platform.html:32
msgid "The Origin flagship marketplace app is our consumer marketplace product that allows buyers and sellers on the network to do business. It is available today on the web at <a href='https://shoporigin.com'>shoporigin.com</a> and on both <a href='https://originprotocol.com/ios'>iOS</a> and <a href='https://originprotocol.com/android'>Android</a> mobile devices."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/platform.html:38
msgid "Today, there is one primary Origin marketplace decentralized app (DApp), though there are multiple vertical-specific DApps (e.g. in the home-sharing or services verticals) that are currently being actively developed. There are also multiple third-party applications already running on the Origin Platform."
msgstr "如今，儘管有許多不同垂直領域的DApp（例如：房屋共用或服務）正在積極開發中，但目前只有一個主要的Origin市場去中心化應用程式（DApp）。 Origin平臺上已經在運行多個協力廠商應用程式。"

#: templates/whitepaper/platform.html:42
msgid "Users can use the Origin flagship marketplace app provided they have the Origin Mobile app or an Ethereum wallet and a web3-enabled browser like Coinbase Wallet, imToken, Trust Wallet, or Metamask."
msgstr "使用者如果有一個以太坊錢包以及具有Web3功能的瀏覽器（例如：Coinbase Wallet，imToken，Trust Wallet或Metamask）或Origin Mobile應用程式， 就可以開始使用Origin旗艦市場應用程式。"

#: templates/whitepaper/platform.html:46
msgid "Sellers can create listings, set availability of their offerings, and accept payment. Buyers can browse and search a full index of all goods and services offered on the Origin marketplace DApp, and most importantly, make purchases."
msgstr "賣家可以創建清單專案、設置自己產品的可用性以及接收付款。 買家可以流覽和搜索Origin市場中提供的所有服務的完整索引，並購買商品服務。"

#: templates/whitepaper/platform.html:50
msgid "The Origin DApp serves as a lightweight client on the Origin Platform. The frontend code can even be hosted and distributed on the open IPFS network."
msgstr "Origin DApp是Origin平臺上的一款輕用戶端。 前端代碼還可以託管和分佈在開放的IPFS網路上。"

#: templates/whitepaper/platform.html:54
#, python-format
msgid "Of particular note is that we don’t intend for the Origin DApp to be the only way to access user and transaction data. Our code, protocols, and specifications are all 100%% open-source, and we expect and hope that others will extend and fork the code to create their own frontend experiences. Already, we have had over 170 open-source contributors participate in improving our core libraries and initial marketplace app. There are already multiple third-party DApps running on the Origin Platform across numerous verticals such as home-sharing, luxury ecommerce, and fine art."
msgstr "特別要注意的是，我們不希望Origin DApp成為訪問使用者和交易資料的唯一途徑。 我們的所有代碼、 協定和規範都是100%%開源的，我們希望其他人拓展代碼，從而創造出屬於他們自己的前端體驗。 我們已經有170多個開源貢獻者説明改進我們的核心代碼庫和早期的市場應用程式。 Origin平臺上已經有多個跨各種不同垂直領域的協力廠商DApp，例如房屋共用，奢飾品和藝術品。"

#: templates/whitepaper/platform.html:58
msgid "We see the Origin flagship marketplace app as just the first way to interact with the Origin protocols. In the coming months and years after our 1.0 launch, we expect hundreds of third-party websites, mobile apps, and even new APIs to be built on top of the network."
msgstr "我們將Origin DApp視為和Origin協定交流的第一種方式，但我們希望在接下來的幾個月和幾年裡，打造出許多其他網站、移動應用乃至API，以便在網路上進行交易。"

#: templates/whitepaper/platform.html:62
msgid "To that end, we expect new and better user experiences that focus on specific verticals (e.g. home-sharing vs. tasks) or regions (e.g. Brazil vs. Switzerland) to be created that can drill deeper on custom features and localization. These third-party developer applications will take advantage of all or parts of the underlying Origin developer infrastructure and protocols. We intend to support fully decentralized applications, partially decentralized applications (e.g. applications that use managed wallets), and even mostly-centralized applications that are still focused on peer-to-peer commerce (e.g. applications that utilize the Origin Token for incentives that are hosted on traditional infrastructure)."
msgstr "為此，我們希望能夠帶來新的、更好的使用者體驗，專注于特定的垂直化市場(例如:房屋共用和零工) 或地區 (例如:巴西和瑞士)，深層挖掘定制化功能和當地語系化。 這些協力廠商開發者應用程式將利用部分或全部Origin底層開發者基礎結構和協定。 我們打算支援完全分散的應用程式、部分分散的應用程式（例如使用託管錢包的應用程式），甚至主要集中式並仍然側重于對等商務的應用程式（例如：利用Origin通證來獎勵使用者的應用，但是該應用是託管在傳統基礎架構上的）。"

#: templates/whitepaper/platform.html:68
msgid "We intend to build a robust developer ecosystem that results in many successful third-party applications. As blockchain and distributed technologies are still nascent and challenging to work with for most developers, Origin intends to release easy-to-use developer libraries that simplify the development process for third-parties. By implementing an easy-to-use abstraction layer, we hope to attract many more developers that have experience in traditional web and mobile technologies, but may not be familiar with blockchain programming"
msgstr "我們打算構建一個強大的開發人員生態系統，從而生成許多成功的協力廠商應用程式。 由於區塊鏈和分散式技術還處於萌芽階段, 對於大多數開發人員來說還是很難使用的。 因此Origin打算發佈容易使用的開發人員代碼庫，以簡化協力廠商的開發過程。 通過實現便於使用的抽象層，我們希望吸引更多擁有傳統 Web 和移動技術的經驗，但可能不熟悉區塊鏈程式設計的開發人員。"

#: templates/whitepaper/platform.html:72
msgid "The first of these libraries will be a Javascript GraphQL library that web developers can use in their web applications. Future libraries may include mobile libraries for popular mobile operating systems like Apple’s iOS and Google’s Android."
msgstr "第一個庫將是一個JAVAscript GraphQL庫，Web開發人員可以在他們的Web應用程式中使用。 未來的代碼庫可能包括適用于蘋果iOS和谷歌Android等流行移動作業系統的移動庫。"

#: templates/whitepaper/platform.html:76
msgid "In addition, we expect that some marketplace operators will want to get started without spending as much time and effort engineering fully-customized apps. As such, we’ve also launched an early version of our Marketplace Creator that enables marketplace operators to launch marketplaces with little or no programming required."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/platform.html:82
msgid "Origin protocols encompass our open-source standards for many marketplace features, including user identity, publishing listings, and peer-to-peer transactions. The Protocols also include an open and shared data layer of users, listings, and other data on our Marketplace contract."
msgstr "Origin的協定包含許多市場特性的開源特徵，包括使用者身份、發佈商品清單和點對點交易。 起源協定還包括一個開放和共用的資料層，其中包含可供使用者開源共用的資料層、清單和Origin市場合約中的其他資料。"

#: templates/whitepaper/platform.html:85
msgid "A full list of our Ethereum smart contracts is below:"
msgstr "以下是我們在以太坊上的智慧合約："

#: templates/whitepaper/platform.html:89
msgid "Origin Token (OGN) Contract"
msgstr "Origin 通證 (OGN) 合約"

#: templates/whitepaper/platform.html:93
msgid "Origin Marketplace Contract v00"
msgstr ""

#: templates/whitepaper/platform.html:97
msgid "Origin Marketplace Contract v01 (latest)"
msgstr ""

#: templates/whitepaper/platform.html:102
msgid "Origin Identity Contract"
msgstr "Origin身份合約"

#: templates/whitepaper/platform.html:108
msgid "User and transaction data is stored on the Ethereum blockchain and IPFS. This means that third-parties can query the public Ethereum blockchain and IPFS network for currently available listings, a history of previous transactions, and the reputations of various ecosystem buyers and sellers."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/platform.html:112
msgid "This creates several benefits. First, the corpus of data is open and immutable, which means it can be trusted without requiring the traditional third-party intermediary that imposes its “trust tax”. Second, it levels the competitive playing field and allows for new teams of developers, entrepreneurs, and organizations to compete with each other off of this shared data, and ultimately creates greater value for the platform. After our 1.0 launch, we anticipate that much of the development of the Origin Platform will come from third-party developers that make use of this open data layer."
msgstr "這帶來了幾個好處。 首先，資料的主體是開放和不可篡改的，這意味著我們無需信任協力廠商仲介即可信任它。 其次，它使競爭更加公平：允許新的開發者、企業家和組織在共用資料的基礎上相互競爭，並最終為平臺創造出更大的價值。 在我們發佈1.0版本之後，我們預計Origin平臺的大部分開發將來自于利用這個開放資料層的協力廠商開發人員。"

#: templates/whitepaper/platform.html:116
msgid "The best precedent of this is Bitcoin itself. An open, immutable transaction history allowed many Bitcoin exchanges to pop up worldwide. They now compete for customers and trading volume with no single party having the luxury of benefiting off of private data. Far from giving away the keys to the kingdom, this has encouraged exchanges to compete on security, user experience, marketing, and fees<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote16'>16</a>. The aggregate efforts have pushed Bitcoin and cryptocurrency immeasurably further than if a single company had tried to pioneer a private digital currency and exchange"
msgstr "這方面最好的例子就是比特幣。 它開放且不可變交易歷史，全球範圍內湧現了大量的交易所。 如今，交易所們在爭奪客戶和交易量方面展開了競爭，而沒有哪一方有幸從私人資料中獲益。 這沒有讓交易所一勞永逸，反而鼓勵它們在安全、使用者體驗、行銷和收費<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote16'>16</a>方面展開競爭。 它們在推動比特幣和加密貨幣的發展做出的努力，遠遠超過了單個公司交易所所做出的貢獻。"

#: templates/whitepaper/platform.html:120
msgid "Again, the intended goal is to have many minds collectively tackle the problem of building the right infrastructure, data models, information architecture, etc. to organize and consume data for the decentralized sharing economy."
msgstr "同樣，我們的目標是讓很多人共同解決構建正確的基礎設施、資料模型、資訊架構等問題，以便為去中心的共用經濟組織和使用資料。"

#: templates/whitepaper/platform.html:126
msgid "Key Product Features <span>& Benefits</span>"
msgstr "主要的產品特徵<span>和優點</span>"

#: templates/whitepaper/platform.html:129
msgid "To recap, at a high-level, the Origin Platform and third-party applications built on top of it have several intended advantages when compared to existing sharing economy marketplaces."
msgstr "在更高的層次上，與現有的共用經濟相比，構建在其上的Origin平臺和協力廠商應用程式有幾個預期的優勢。"

#: templates/whitepaper/platform.html:133
msgid "Of paramount importance is the ability to cut out almost all of the transaction fees associated from bookings between buyers and suppliers. Because of the Fat Protocol phenomenon, the value of the network lies mostly in the value of the protocol layer<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote17'>17</a>, and less on the applications layer (in this case, websites that would otherwise charge fees). Our incentives are to build a rich ecosystem of buyers and sellers, so we do not intend to charge onerous transaction fees on the protocol level."
msgstr "最重要的是能夠砍掉幾乎所有與買家和供應商之間的預訂相關的交易費用。 由於胖協定效應，網路的價值主要在於協定層<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote17'>17</a>,，而不是應用層的價值(在這種情況下，網站會收取費用)。 我們的動機是建立一個豐富的買家和賣家的生態系統，所以我們不會在協定層面收取繁重的交易費用。"

#: templates/whitepaper/platform.html:137
msgid "Note that this does not necessarily prohibit transaction fees charged by third-party application developers. Today, Origin Tokens are used as an incentive mechanism that provides third-party marketplace operators with a revenue stream via Origin Commissions. Sellers can choose to promote their listings, providing an optional commission to the marketplace operator that helps connect them with a buyer. While we expect these fees to be significantly lower than existing centralized incumbents, it’s important that marketplace operators and e-commerce merchants have an incentive to build feature-rich dedicated experiences on top of the Origin developer libraries and protocols. "
msgstr "注意，這並不一定禁止協力廠商程式開發人員收取交易費用。 現在，Origin的代幣被用作一種激勵機制為協力廠商市場運營商提供了收入。 賣家可以選擇向市場運營商提供OGN，來推廣自己的商品，説明他們聯繫買家。 儘管我們預期這些費用將比現有的中心化服務提供者低得多，但重要的是，市場運營商和電子商務商家有動機在Origin開發庫和協定的基礎上構建功能豐富的體驗。 "

#: templates/whitepaper/platform.html:141
msgid "We turn again to examples of highly verticalized sites (e.g. dog sitting) and regional players (e.g. bikesharing in Boulder, CO) as potential use cases that would benefit from a more specialized experience than what the default Origin flagship marketplace app or decentralized e-commerce store creator currently offer."
msgstr "我們將高度垂直化的網站(例如dog sitting)和區域性共用經濟(例如ofo)作為例子，相較于當前，使用Origin應用程式或去中心化電商創建工具能夠得到更好的體驗和更多的好處。"

#: templates/whitepaper/platform.html:145
msgid "Today, if you wanted to start a traditional company to compete in the global economy, you would have to set up banking arrangements one country at a time and deal with all the related financial regulations. This creates a non-trivial barrier to entry for most startups looking to expand internationally. In fact, we often see regional clones who are able to launch faster in specific regions than the company that came up with the original idea. However, cryptocurrency is a global phenomenon. Thanks to the widespread availability of the Internet, the Origin platform and flagship marketplace app were immediately available in nearly every country in the world when we launched on the Ethereum mainnet. We view this as a significant advantage."
msgstr "現如今，如果我們想創辦一家在全球範圍內運營的傳統的公司，那麼我們就一次只在一個國家建立銀行業務，並處理所有相關的金融法規，這為很多尋求國際業務擴張的公司就遇到了不小的阻礙。 事實上，我們經常看到一些地方性的企業，它們使用了別的公司的創意並且在特定的地區比哪些企業發展得更快。 然而，加密貨幣是一個全球性的，由於互聯網的快速傳播，我們在以太坊上發佈主網的時候，Origin平臺和Origin應用可以立即在世界上每個國家使用，我們認為這也是加密貨幣的一個重要的優勢。"

#: templates/whitepaper/platform.html:149
msgid "Other high-level benefits include having a built-in mechanism to incentivize early ecosystem participants who hold and use Origin Tokens (OGN). We are constantly thinking about the right incentives that will encourage ecosystem participants like developers, individual buyers and sellers, and others to use and promote the Platform. We intend to reward behavior that encourages new referrals to the Platform and builds marketing, operational, and trust/safety infrastructure for the Platform. You can see these economic incentives in action with our initial implementation of Origin Rewards."
msgstr "其他高層次的好處包括，內置機制來激勵持有和使用Origin代幣（OGN）的早期生態參與者。 我們一直在思考正確的激勵機制，以鼓勵生態的參與者，如開發者、個人買家和賣家，以及其他人來使用和推廣Origin平臺的。 我們打算獎勵將新使用者轉到Origin平臺、為平臺建立行銷、運營和信任/安全等基礎設施的行為。 你可以在我們最初實施的原始獎勵中看到這些經濟激勵的作用。"

#: templates/whitepaper/platform.html:153
msgid "At a lower-level, Origin has built upon existing product paradigms and user features. These features include:"
msgstr "另外，Origin已經建立了現有的產品範例和使用者特性。 這些特性包括:"

#: templates/whitepaper/platform.html:158
msgid "User profiles and data"
msgstr "使用者資料和使用者資料"

#: templates/whitepaper/platform.html:161
msgid "Listing of for sale goods and fractional use of assets and services"
msgstr "出售商品清單和資產和服務的部分使用"

#: templates/whitepaper/platform.html:165
msgid "Escrow of funds for deposits, with release of funds upon completion of services or exchange of goods"
msgstr "代管存款資金，這些資金會在完成服務或貨物交換後被釋放"

#: templates/whitepaper/platform.html:169
msgid "Setting and browsing availability/scheduling"
msgstr "設置和流覽可用/進程"

#: templates/whitepaper/platform.html:172
msgid "Reputation in the form of reviews and ratings"
msgstr "根據評論和評級設置名譽"

#: templates/whitepaper/platform.html:175
msgid "Secure and encrypted messaging"
msgstr "安全和加密的消息傳遞"

#: templates/whitepaper/platform.html:183
msgid "Origin <span>Token (OGN)</span>"
msgstr "Origin <span>代幣（OGN）</span>"

#: templates/whitepaper/platform.html:186
msgid "The Origin Token (also known as OGN) is a utility token that serves multiple purposes in ensuring the health and growth of the network. The ERC20 contract is live on the Ethereum network today at: <a target='_blank' href='https://etherscan.io/token/0x8207c1FfC5B6804F6024322CcF34F29c3541Ae26'>0x8207c1FfC5B6804F6024322CcF34F29c3541Ae26</a>."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/platform.html:190
msgid "At a high-level, this native token is intended to serve several key functions on the platform. First, OGN is a multi-purpose incentive token that drives behavior for end users, developers, marketplace operators, and other ecosystem participants. In addition, OGN is a medium-of-exchange token that can be used for payments between buyers and sellers on the platform. Finally, it is intended that OGN will serve a critical piece in the future governance of the network."
msgstr "更進一步，這一原生的通證會服務在Origin平臺上的很多關鍵功能。 首先，OGN是一種多用途的激勵通證，可以激勵終端使用者、開發者、市場運營商和其他生態參與者的行為。 此外，OGN是一種交易媒介通證，可用於平臺上買賣雙方的支付。 最後，OGN將在未來網路治理中發揮關鍵作用。"

#: templates/whitepaper/platform.html:194
msgid "Since April of 2019, Origin Tokens have already been used to incentivize various forms of participation from the Platform’s ecosystem participants. Origin Tokens are used to reward users, developers, marketplace operators, and/or other participants to perform actions and services that are beneficial to the health and growth of the Platform. "
msgstr "自2019年4月以來，Origin代幣被用於激勵平臺生態參與者，以各種形式參與平臺共建。 Origin通證用於獎勵使用者、開發人員、市場運營商和其他參與者，激勵他們進行有益於平臺健康和增長的操作和服務。 "

#: templates/whitepaper/platform.html:200
msgid "<a href='https://originrewards.com'>Origin Rewards</a> is an incentive program targeted at end users on the Platform. Buyers and sellers on the platform have been able to earn OGN since our inaugural Origin Rewards campaign in April of 2019. Origin Rewards enables everyone to have a stake in the network. We’ve intentionally designed the program so that even novice, non-technical users can participate."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/platform.html:204
msgid "With Origin Rewards, users can receive OGN for creating user profiles and verifying their identities."
msgstr "Origin獎勵計畫允許使用者可以通過創建帳號完善資料和驗證身份來獲得OGN。 這為平臺上的買家和賣家之間建立了更多的信任。"

#: templates/whitepaper/platform.html:210
msgid "One of the best ways to grow the network is through referrals. As such, end users can also earn tokens by inviting new users to the network. This creates more trust between buyers and sellers on the network."
msgstr "推廣Origin網路最好的辦法就是之一就是建立推薦機制。 因此，使用者也可以通過邀請新使用者來獲得代幣獎勵。"

#: templates/whitepaper/platform.html:216
msgid "Users can also earn OGN by following Origin’s social media accounts or promoting news about the project on public channels."
msgstr "用户還可以通過關注Origin的社交媒體帳戶或在公共管道上宣傳有關該專案的新聞來獲得OGN。"

#: templates/whitepaper/platform.html:222
msgid "To encourage transaction volume on the Origin Platform, we are also offering “cashback” mechanisms to users that purchase from our trusted network of top sellers."
msgstr "為了促進Origin平臺上交易的增長，我們正為在Origin網路中，在頂級賣家消費的使用者提供「返現」機制。"

#: templates/whitepaper/platform.html:227
msgid "Origin Commissions"
msgstr "Origin Commissions（傭金計畫）"

#: templates/whitepaper/platform.html:230
msgid "It is essential that we also incentivize developers and marketplace operators to use the Origin Platform. As such, we have launched an advertising and promotions program that creates a built-in business model for the decentralized marketplaces operating on Origin."
msgstr "激勵平臺平臺開發和市場運營商使用Origin也很重要。 因此，我們已經啟動了一個廣告和促進計畫，為在Origin上的去中心化市場運營創建了一個內置商業模型。"

#: templates/whitepaper/platform.html:234
msgid "Sellers on Origin-enabled applications can promote their listings with OGN to get higher visibility on the search and browse results on our flagship app and partner apps. Currently, the only way to participate in this program is to pay with OGN. When sellers create listings, they can add OGN commissions to their listings. This OGN is placed into escrow in our Marketplace Smart Contract"
msgstr "賣家可以在支援Origin的應用上，通過OGN推廣他們的產品，從而在我們的應用和合作夥伴應用上獲得更高的搜索和流覽結果。 目前，參與該專案的唯一方式是使用OGN支付。 當賣家創建清單時，他們可以在清單中添加OGN傭金。 這個OGN被置於我們的市場智慧合約中託管。"

#: templates/whitepaper/platform.html:240
msgid "Then, when sales are finalized, OGN commissions are given to the apps that brought counterparties (the buyers) to fulfill the sales. This gives developers incentives to promote these seller listings, as well as compete amongst themselves to drive the most sales for sellers. "
msgstr "然後當買賣完成後，OGN傭金會被給到帶來買家的應用，以促進交易。 這讓開發者有動力去推廣這些賣家產品，同時他們之間也會相互競爭，為賣家帶來最多的銷量。 "

#: templates/whitepaper/platform.html:246
msgid "To give a more specific example, let’s assume that a NYC-based home owner wants to put her apartment up for home-sharing on the Origin network. She inputs that she is willing to pay a 20 OGN commission every single time her apartment is rented out for one evening. Multiple home-sharing applications are now incentivized to feature her apartment so that they can compete for the OGN commissions. When one application acts as the final point of sale for a booking by finding the seller a renter, the application developer is rewarded the 20 OGN that she has offered up as commission"
msgstr "舉一個例子，我們假設一個紐約的房主想把她的公寓放在Origin上。 她輸入說，公寓每被出租一晚，她願意支付20個OGN作為傭金。 這樣，多家共用住宅的應用都會受到鼓勵鼓勵並競爭OGN傭金。 當一個應用作為最終為賣方找到一個租客時，應用的開發人員將獲得那20個OGN獎勵。"

#: templates/whitepaper/platform.html:250
msgid "In the future, it is intended that other types of commission earners like bloggers, social media influencers, and other affiliates will be able to earn OGN commissions from sellers. "
msgstr "未來其他人也可以獲得傭金獎勵，博客作者、媒體大V以及其他機構或個人等都將能從賣家手中賺取賺取OGN傭金。 "

#: templates/whitepaper/platform.html:254
msgid "Origin Commissions is a new advertising and promotions model that is superior to traditional paid marketing (CPC and CPM) models. Advertisers (sellers) only pay in OGN tokens when successful sales have occurred. Similarly, the publishers (application creators, bloggers, other affiliates, etc.) are only paid when real transactions happen. This creates a much more efficient attribution model than the one that traditional advertising offers. Origin Commissions aligns the interests of sellers, application creators, and other affiliates to promote listings to buyers across the Origin network."
msgstr "Origin傭金計畫是一種新的廣告和促銷模式，優於傳統的付費行銷(CPC和CPM) 模式，當一次交易發生時，廣告商(賣方) 只使用OGN進行支付。 類似地，發行者(應用建立者、博客作者、其他機構活個人等)，他們只有在真正發生交易時才會得到報酬。 這創造了一個比傳統廣告更有效的模型。 Origin傭金將銷售者、應用開發者和其他附屬機構的利益聯合起來，通過Origin網路向買家推廣他們的產品。"

#: templates/whitepaper/platform.html:257
msgid "OGN as a payment token"
msgstr "OGN作為支付代幣"

#: templates/whitepaper/platform.html:260
msgid "Today, users of the platform are able to transact using ETH or DAI. After our 1.0 platform launch in Q1 of 2020, OGN will be enabled as one of the preferred payment methods between buyers and sellers on the platform."
msgstr "如今，平臺的使用者可以使用ETH或DAI進行交易。 在2020年第一季度的1.0平臺發佈後，OGN將成啟用為平臺上買賣雙方之間的支付方式之一。"

#: templates/whitepaper/platform.html:264
msgid "For example, users that earn OGN through Origin Rewards will be able to instantly use their tokens to purchase goods and services on our flagship marketplace, decentralized e-commerce platform and other future applications. This lowers the user friction of users having to acquire ETH or DAI outside of the platform before they are able to be viable buyers in the system."
msgstr "例如，通過Origin Rewards賺取OGN的使用者將能夠立即使用OGN在我們的旗艦市場，去中心化電商平臺或未來其他應用程式上購買商品和服務。 因此，使用者在完成交易前不需在Origin平臺之外先獲取ETH或DAI，從而減少了使用者將體驗到的摩擦。"

#: templates/whitepaper/platform.html:268
msgid "In addition, we anticipate offering the ability for users to instantly acquire OGN via one or more decentralized exchange smart contracts to use when they do not have enough OGN in their wallets."
msgstr "此外，當使用者的錢包中沒有足夠OGN來使用時，我們也預計為使用者提供能夠立即通過一個或多個分散的智慧合約獲得OGN的能力。"

#: templates/whitepaper/platform.html:271
msgid "Origin Staking"
msgstr "Origin Staking（權益質押）"

#: templates/whitepaper/platform.html:274
msgid "After our 1.0 launch, we intend to collaborate with our large community on several new token use case initiatives. Origin is currently researching and developing new staking models that will generate yields for token holders in exchange for powering and supporting other parts of the network."
msgstr "在1.0的發佈後，我們打算與我們廣大的社區一起合作開發許多新的通證用例計畫。 Origin目前正在研究和開發新的staking（權益質押）模型，該模型將允許通證持有者通過對網路其他部分提提供支援而得到收益。"

#: templates/whitepaper/platform.html:278
msgid "For example, we intend for Origin to be a highly scalable and performant platform. We intend to incentivize developers and other participants to run Origin infrastructure, such as Origin Nodes."
msgstr "例如，我們希望Origin成為高度可擴展和高性能的平臺。 我們打算激勵開發人員和其他參與者運行Origin基礎結構，例如Origin Nodes。"

#: templates/whitepaper/platform.html:282
msgid "Currently, we run Origin Nodes that store, update, and validate profile, listing, and reputation metadata across the web. In the future, it is intended that third-party node operators will be able to stake OGN for the right to “do work” in validating and replicating data across the system as well; as they perform these operations, they will be rewarded their pro rata shares of OGN rewards based on the amount of work they do in every given node operation interval."
msgstr "我們目前正在運行Origin Nodes（節點），該節點在網路上存儲，更新和驗證設定檔，商品服務清單和信譽中繼資料。 我們希望以後協力廠商節點運營者也將有資格質押OGN以換取「工作」的權利，例如説明驗證和複製整個系統中的資料。 當他們執行這些工作時，他們將根據在每個給定節點操作間隔中所做的工作量，按比例獲得OGN獎勵。"

#: templates/whitepaper/platform.html:286
msgid "In addition, we are also researching several consumer staking models that will enable end users to earn OGN returns for holding and locking their tokens within Origin applications."
msgstr "同時，我們也在研究幾種消費者staking模型，這些模型將使允許終端使用者在Origin應用程式中持有和鎖定OGN以獲得更多的OGN回報。"

#: templates/whitepaper/platform.html:289
msgid "Origin staking models are currently an active area of research and development."
msgstr "我們目前正在積極研究與開發Origin staking（權益質押）模型。"

#: templates/whitepaper/platform.html:291
msgid "OGN as a governance token"
msgstr "啟用OGN為治理型代幣"

#: templates/whitepaper/platform.html:294
msgid "Origin Tokens are intended to be used for governance of the Origin Platform. At a later date, it is intended that Origin Token holders will be able to influence the direction of software development and business policies on the Origin Platform."
msgstr "此外，Origin代幣將用於重要平臺決策的管理。 隨著平臺的成熟，社區需要針對功能強化、代碼更新 和政策變化來做出集體決定。 這些重要決策的提案將交由 社區審核。"

#: templates/whitepaper/platform.html:298
msgid "Token holders will be able to cast votes that are proportional to their stake in the network on important community governance issues"
msgstr "社區成員將基於他們在投票期 間持有的Origin代幣數量，通過程式獲得同等數量的一次性使用提案代幣。 然後，使用這些提案代幣對提案進行投票。"

#: templates/whitepaper/platform.html:302
msgid "As network governance becomes increasingly important as our token holder numbers increase, we anticipate that we will collaborate with the community on rolling out this OGN use case as the network continues to mature."
msgstr "隨著通證持有者的數量增加，網路治理將變得越來越重要。 我們預計隨著網路的不斷成熟，我們將與社區合作推出此OGN用例。"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:2
msgid "Roadmap & milestones"
msgstr "路線圖和里程碑"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:17
msgid "November 2017"
msgstr "2017年十一月"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:18
msgid "Raised $3M of funding (Advisor Round)"
msgstr "籌集了300萬美元的資金（顧問輪）"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:27
msgid "April 2018"
msgstr "2018年四月"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:28
msgid "Raised $28.5M of funding (Strategic Round)"
msgstr "籌集了2850萬美元的資金（戰略輪）"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:32
msgid "August 2018"
msgstr "2018年八月"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:33
msgid "Raised $6.6M of funding (CoinList Round)"
msgstr "籌集了660萬美元的資金（CoinList輪）"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:68
msgid "Launched upgraded meta-transactions infrastructure"
msgstr "推出了升级的meta-transactions（为用户赞助gas费用）基础架构"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:69
msgid "Launched gift card and video streaming marketplace apps"
msgstr "推出禮品卡和視頻直播的市場應用程式"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:74
msgid "November 2019"
msgstr "2019年十一月"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:76
msgid "Launched Origin Commissions"
msgstr "推出了Origin Commissions（傭金計畫）"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:77
msgid "Launched decentralized e-commerce store platform"
msgstr "推出了去中心化的電商平臺"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:78
msgid "Launched off-chain payments"
msgstr "開始支援鏈下交易"

#: templates/whitepaper/roadmap.html:87
msgid "Listed OGN on Binance"
msgstr ""

#: templates/whitepaper/roadmap.html:94
msgid "Launch additional marketplace and e-commerce apps"
msgstr ""

#: templates/whitepaper/roadmap.html:95
msgid "Support partner launches of decentralized e-commerce stores"
msgstr "支援合作夥伴推出去中心化的電子商店"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:11 templates/whitepaper/why.html:2
msgid "Why"
msgstr "原因"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:14 templates/whitepaper/why.html:5
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:17
msgid "Shortcomings of existing Internet marketplaces"
msgstr "現有互聯網市場的缺點"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:20
msgid "Now is the time for change"
msgstr "變革正當時"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:28
msgid "Enabling peer-to-peer commerce"
msgstr "實現真正點對點商務"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:31
msgid "Key product features and benefits"
msgstr "關鍵的產品特性和益處"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:34
msgid "The Origin Token (OGN)"
msgstr "Origin 代幣（OGN）"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:39
msgid "Roadmap and milestones"
msgstr "路線圖和里程碑"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:47 templates/whitepaper/team.html:5
msgid "Founders"
msgstr "創始人"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:56
msgid "Developer community"
msgstr "開發者社區"

#: templates/whitepaper/sidebar.html:61
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: templates/whitepaper/summary.html:4
msgid "For the past two decades, Internet marketplaces and e-commerce stores have changed the way that buyers and sellers connect, creating new opportunities for the exchange of goods and services. However, these marketplaces have always been governed by centralized companies that maintain their individual monopolies on data, transaction and other service fees, and ultimately, user choice. With blockchain and other distributed technologies beginning to hit the mainstream, the world is poised for a new wave of decentralized commerce."
msgstr "過去二十年，互聯網市場改變了買家和賣家的互聯方式，為商品及服務交換創造了新的機會。 但是，這些市場始終由中心式公司管理，這些公司在資料、交易和其他服務費用以及最終的使用者選擇方面維持著壟斷地位。 隨著區塊鏈和其他分散式技術開始吸引主流關注，全世界已經準備好迎來新一波的分散式商務浪潮。"

#: templates/whitepaper/summary.html:5
msgid "Origin is bringing change and innovation to the global peer-to-peer economy. We're excited by the opportunity to lower fees, increase innovation, free customer and transaction data, and decrease censorship and unnecessary regulation."
msgstr "Origin專注于為全球對等經濟帶來變革和創新。 能有機會降低費用、強化創新、解除客戶和交易資料的限制以及減少審查和不必要的監管，這讓我們倍感興奮。"

#: templates/whitepaper/summary.html:6
msgid "We are building a platform that invites other interested parties including developers and entrepreneurs to build this technology and community with us, altogether working to create the peer-to-peer economy of tomorrow. We hope you’ll join us on this exciting journey"
msgstr "我們正在打造一個平臺，邀請其他感興趣的相關方(包括開發者和創業者) 與我們一起建設該技術和社區，齊心協力創造出未來的共用經濟。 我們希望您加入我們，共同開啟這段令人興奮的旅程。"

#: templates/whitepaper/team.html:17 templates/whitepaper/team.html:61
msgid "Co-founder"
msgstr "聯合創始人"

#: templates/whitepaper/team.html:22
msgid "Matthew Liu is co-founder of Origin Protocol and is an\n"
"      experienced product and business executive and full-stack software\n"
"      engineer. He became interested in cryptocurrency after investing in the\n"
"      Ethereum crowdsale, and has been investing in blockchain and token\n"
"      projects ever since."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:29
msgid "Liu was one of the earliest product managers/25th employee at\n"
"      YouTube (acquired by Google), and was a founding member of YouTube’s\n"
"      monetization team that eventually built a multi-billion dollar advertising\n"
"      business."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:35
msgid "He later served as Vice President of Product at Qwiki (acquired\n"
"      by Yahoo) and Vice President of Product at Bonobos (acquired by Walmart).\n"
"      Together, Liu and Fraser have founded several profitable bootstrapped\n"
"      Internet businesses in the growth marketing (7-figure annual recurring\n"
"      revenue) and personal finance (acquired) spaces over the past three\n"
"      years."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:43
msgid "In 2014, as CEO of Unicycle Labs, Liu built a real-time\n"
"      comparison tool for ride-sharing that was widely adopted and then promptly\n"
"      given a cease and desist by Uber for scraping their data and using their\n"
"      trademarks. This was one of his first inspirations to fight for open data,\n"
"      pricing transparency, and fair consumer practices in the sharing\n"
"      economy."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:66
msgid "Joshua Fraser is co-founder of Origin Protocol and is a serial\n"
"      entrepreneur and experienced technical executive. He mined his first\n"
"      bitcoin in 2010 and is an active member of the cryptocurrency community.\n"
"      He has contributed and led several open-source projects as well as\n"
"      innovative protocols like PubSubHubbub. "
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:73
msgid "He previously served as founder and CTO of Eventvue (social\n"
"      networking for events) and Forage/Din (healthy gourmet meal kits). Fraser\n"
"      was also founder and CEO of Torbit where he developed an expertise in\n"
"      networking infrastructure, web performance and internet security before\n"
"      selling the company to Walmart Labs."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:80
msgid "Fraser has founded several bootstrapped, profitable businesses\n"
"      with Liu, one of which was PriceSlash (acquired by BillShark). As a former\n"
"      Airbnb host, he has experienced first-hand the downsides of marketplace\n"
"      intermediaries (large fees, arbitrary rules, and government\n"
"      regulation)."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:89
msgid "Core <span>team</span>"
msgstr "核心 <span>團隊</span>"

#: templates/whitepaper/team.html:92
msgid "Origin’s headquarters are in San Francisco, CA, USA. However,\n"
"      we have team members across the globe and run an efficient and open\n"
"      distributed company. Our full-time staff of 16 is currently situated\n"
"      across 4 continents."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:113
msgid "Yu Pan was one of the 6 founding team members of PayPal\n"
"            and was the 1st employee at YouTube. He is a former Google employee\n"
"            and co-founder of Kiwi Crate."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:134
msgid "Franck has had a successful career as an early employee\n"
"            at numerous high-profile companies. He previously led engineering\n"
"            teams at Inktomi, Paypal, YouTube, Google and Dropbox."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:155
msgid "Coleman is an active cryptocurrency investor and real\n"
"            estate entrepreneur, owning and managing multiple Airbnb properties.\n"
"            He studied mathematics at Berkeley."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:176
msgid "Micah was the technical co-founder of WellAttended, a\n"
"            bootstrapped box office management platform. He worked as a\n"
"            commercial real estate broker while learning to code."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:197
msgid "Kay is a Chartered Professional Accountant (CPA). She\n"
"            previously worked as a Senior Accountant and then as a Senior\n"
"            Consultant at KPMG Canada."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:218
msgid "Aure is a product designer with 10+ years of experience.\n"
"            Prior to joining Origin, Aure worked at multiple startups and\n"
"            Fortune 500 companies. In a past life, he was also a software\n"
"            engineer."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:240
msgid "Mila is leading our community efforts in South Korea.\n"
"            She previously organized blockhain hackathons and has degrees from\n"
"            Penn State and Erasmus University Rotterdam."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:261
msgid "Before Origin, Tom had a successful career as a solo\n"
"            startup founder. He has two Masters degrees in Distributed Systems\n"
"            from the Technical University of Berlin and KTH in Stockholm."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:282
msgid "Nick studied Computer Science at the University of\n"
"            Warwick. Prior to joining Origin, he worked as an engineer at\n"
"            Sencha, C3 Energy Network and Palo Alto Networks."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:303
msgid "Anna is leading our community efforts for Chinese\n"
"            speakers. Before Origin, Anna managed global social media at Exness,\n"
"            a leading forex broker. She also co-founded a non-profit in\n"
"            Australia."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:325
msgid "Domen co-founded and led a team developing a mobile\n"
"            application with 2 chess Grandmasters. He previously had a\n"
"            successful career at Cetra, Zemanta and Peerindex."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:346
msgid "Shahul is a fullstack engineer who started programming\n"
"            at age of 10. He previously worked as a freelancer and then joined\n"
"            Zoho as a front-end developer."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:367
msgid "Mike is a long-time contributor to open-source. He\n"
"            created a dev toolkit for creating Ethereum smart contracts with\n"
"            Python and previously worked with Ethereum and IPFS at Lunyr."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:388
msgid "Before joining Origin, Max helped build communities for\n"
"            notable blockchain companies like OKEx. He also worked with RedNova,\n"
"            the marketing and incubation entity for Du Capital."
msgstr ""

#: templates/whitepaper/team.html:472
msgid "Developer <span>community</span>"
msgstr "開發人員 <span>社區</span>"

#: templates/whitepaper/team.html:475
msgid "In addition to our full-time staff, Origin has a very active\n"
"      open-source developer community. Since the project’s inception, we’ve had\n"
"      over 170 contributors to our Github repository. We anticipate the number\n"
"      of developers and supporters to increase dramatically after our 1.0 launch\n"
"      in Q1 of 2020. "
msgstr ""

#: templates/whitepaper/why.html:7
msgid "Since the advent of the Internet, digital marketplaces have paired buyers and sellers of goods and services to enable transactions that were never before possible. Craigslist launched in 1995 and for years dominated in local and neighborhood commerce. That same year, eBay was started and created an entirely new category of auction-based sales, creating a more market-efficient way to do business."
msgstr "自互聯網出現以來，數位化市場對商品及服務的買家和賣家進行了匹配，促成了過去不可能實現的交易。 Craigslist在1995年啟動，多年來在本地和鄰里區商務中佔據統治地位。 同年啟動的eBay則創造出 了一種全新的、基於拍賣的銷售模式，探索出了一條更具市場效率的業務開展道路。"

#: templates/whitepaper/why.html:8
msgid "Fast forward 20 years, and countless Internet marketplace businesses in both the B2C and B2B categories have flourished."
msgstr "20年彈指一揮間，B2C和B2B領域中的無數互聯網市場企業實現了蓬勃發展。"

#: templates/whitepaper/why.html:9
msgid "In recent times, sharing economy marketplaces like Airbnb, Uber, Getaround, Fiverr, and TaskRabbit have paired buyers and sellers of the sharing economy<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote1'>1</a> with great success. Fractional usage of assets can now be “sold” just as easily as atomic items, and people all over the world are exchanging their excess inventory, time, and skills for financial gain."
msgstr "最近，愛彼迎、滴滴、Uber、Getaround、WeWork、Fiverr和TaskRabbit之類的共用經濟市場將共用經濟的買家和賣家進行匹配<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote1'>1</a> ，獲得了巨大的成功。 如今，資產的分式使用可以像普通物品那樣被「出售」，全世 界的人們 換他們的多餘庫存、時間和技能，來獲得經濟收益。"

#: templates/whitepaper/why.html:20
msgid "These new marketplaces that focus on gigs, services, and fractional asset use are particularly well-suited for disruption by peer-to-peer systems built on the blockchain."
msgstr "這些新的市場聚焦于零工、服務以及資產的分式使用，尤其適合通過構建于區塊鏈的分散式系統來實現顛覆。"

#: templates/whitepaper/why.html:21
msgid "Most sharing economy businesses have several things in common."
msgstr "大多數共用經濟企業都有幾個共同點。"

#: templates/whitepaper/why.html:23
msgid "First, as a collection, these companies have created tremendous impact to the world. Consumers of marketplaces have been able to improve their lives with access to products and services that were not available previously. Suppliers have used these platforms to reach customers at greater scale and ease than before. Each marketplace creates a “home” for buyer and supplier to come together and transact, creating liquidity for that market."
msgstr "首先，這些公司集合起來對全世界產生了深遠的影響。 市場的消費者已經能夠通過獲得以前沒有的產品和服務來改善他們的生活。 供應商使用這些新平臺接觸客戶時，無論是規模還是方便性都更勝從前。 每個市場都為賣家和買家創造出一個「家」，允許他們聚到一起進行交易，為那個市場創造出流動性。"

#: templates/whitepaper/why.html:24
msgid "Second, most sharing economy businesses follow the same growth lifecycle. Save for a few exceptions, these marketplaces are notoriously difficult to start and grow. Marketplace businesses oftentimes require millions of dollars to just get off the ground and, in the case of Uber and Airbnb, billions to scale. It’s the norm for these businesses to run at a deep loss in the early days. In effect, the corporation is subsidizing the usage of the marketplace for the participants. However, because of highly positive cross-side network effects<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote2'>2</a>, successful marketplace businesses are able to grow revenue exponentially over time, usually by charging a service fee for every transaction that happens on network. Network effect businesses, like sharing economy marketplaces, are usually winner-takes-all businesses<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote3'>3</a> and at mature stages extract a disproportionate amount of value from the network forthe managing corporations and their shareholders. In many ways, they begin looking like monopolies once they reach scale."
msgstr "其次，大多數共用經濟企業遵循相同的增長週期。 除了個別例外，這些市場非常難啟動和發展。 市場企業僅僅在起步階段就往往需要數百萬美元，以Uber和Airbnb為例，它們耗資數十億美元才形成規模。 這些企業在早期階段的運營中出現巨額虧損，這是很普遍的情況。 事實上，這些公司在為使用市場的參與者提供補貼。 但是，由於強大的跨邊網路效應<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote2'>2</a>,，成功的市場企業能夠隨著時間的推移讓收入以指數級增長，而且通常是通過對網路上產生的每筆交易收取手續費。 網路效應企業（如共用經濟市場）通常是「贏家通吃」的企業<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote3'>3</a>，在成熟階段為主管公司和股東從網路中攫取出搞得不成比例的價值。 一旦達到一定的規模，他們從很多角度來看都很像壟斷企業。"

#: templates/whitepaper/why.html:28
msgid "Finally, while there are very significant differences in user experience, business mechanics, and vertical-specific features among Internet marketplace companies, they all share many pieces that have been built and rebuilt many times. Lyft, Postmates, and DoorDash have each individually engineered their own solutions to user and supplier profiles, purchase experiences, matching algorithms, and reviews and ratings. This is valuable proprietary technology on the one hand. On the other, it is a wasteful use of time and effort to reinvent the wheel each time to create a new marketplace vertical. Consumers are also left creating and managing dozens of accounts on these marketplace companies, each of which owns their personal data and transaction history."
msgstr "最後，儘管互聯網市場公司之間的使用者體驗、商業機制和垂直化特性方面存在非常大的差異，但它們都有很多一而再、再而三打造出的共同點。 Lyft、Postmates和DoorDash針對使用者和供應商設定檔、購買體驗、匹配演算法以及評論和評分各自設計出了解決方案。 一方面，這是極具價值的專有技術。 另一方面，每次在構建新的垂直化市場時都把輪子重新發明一遍，這是對時間和精力的雙重浪費。 使用者也需要創建和管理很多不同的帳戶，而且所有的公司都擁有和掌控著他們的個人資料和交易歷史。"

#: templates/whitepaper/why.html:32
msgid "For several years now, blockchain innovators and investors have called for teams to build peer-to-peer versions of existing sharing economy businesses and create an even more efficient way to conduct Internet commerce."
msgstr "近幾年，許多區塊鏈的創新者和投資者都在呼籲團隊參考現有的共用經濟企業並打造出去中心化版本，創造更高效的互聯網商務模式。"

#: templates/whitepaper/why.html:35
msgid "P2P lodging sites like Airbnb have already begun to transform the lodging industry by making a public market in private housing. However, adoption may be limited by concerns about safety and security (guests) and property damage (hosts). By enabling a secure, tamper-proof system for managing digital credentials and reputation, we believe blockchain could help accelerate the adoption of P2P lodging."
msgstr "通過在私人住宅創造出一個公開市場，P2P住宿網站（如Airbnb）已經開始使住宿行業發生翻天覆地的變化。 但是，由於擔心安全和保障（房客）以及財產損失（房東），人們在這種住宿模式的採用方面可能受到限制。 我們相信，只要實現一套安全的、方干涉的系統，來管理數位憑證和聲譽，區塊鏈就能加速人們對P2P住宿模式的採用。"

#: templates/whitepaper/why.html:39
msgid "Don Tapscott, author of “Blockchain Revolution,” says that the technology underlying Bitcoin could be used to disrupt the likes of Uber and Airbnb. - Wall Street Journal"
msgstr "《區塊鏈革命》一書的作者Don Tapscott表示，使用比特幣的底層技術，可以顛覆類似Uber和Airbnb這樣的企業。 - 華爾街日報"

#: templates/whitepaper/why.html:42
msgid "It will be very difficult for intermediaries to have sustainable business cases,” [Fritz Joussen] he said. “These platforms [travel intermediaries] build reach by spending billions on advertising, and then they create monopolistic margins on top of what they have as sales and marketing. They do offer great sales and marketing. Booking.com is a great brand, but they create superior margins because they have monopolistic structures. Blockchain destroys this."
msgstr "「中間商很難擁有可持續的業務案例」 Fritz Joussen 說到。 」為了擴大覆蓋面，這些平臺（旅遊中間商）花了幾十億美元的宣傳費，然後在它們擁有的銷售和行銷的基礎上創造出壟斷性的盈利。 它們的銷售和行銷能力確實很強。 Booking.com是個偉大的品牌，但他們能夠有巨大的利潤是因為他們擁有壟斷性的結構。 區塊鏈技術可以摧毀這種結構。 「"

#: templates/whitepaper/why.html:46
msgid "However, much of the infrastructure and plumbing to build distributed marketplace apps did not exist prior to Origin."
msgstr "但是，開發分散式市場應用所需的大部分底層架構和管線系統尚不存在。"

#: templates/whitepaper/why.html:48
msgid "We aim to address the shortcomings of existing marketplace companies and are excited that we have launched the Origin Platform as the way to usher in peer-to-peer commerce at scale."
msgstr "我們的目標是解決現有市場公司的缺陷，引入Origin平臺，利用其來為成規模的共用經濟開創一種分 散式商務模式，這讓我們倍感興奮。"

#: templates/whitepaper/why.html:52
msgid "Shortcomings <span>of existing marketplaces</span>"
msgstr "<span>現有市場</span>的缺點"

#: templates/whitepaper/why.html:54
msgid "Unfair value capture"
msgstr "不公平的價值獲取"

#: templates/whitepaper/why.html:56
msgid "Value taken by today’s trusted intermediaries is oftentimes not commensurate with the value they create. In addition, value capture is concentrated to the network operators and not to the network participants."
msgstr "當今的中間商獲取的價值通常與它們創造的價值不成正比。 此外，價值獲取集中于網路運營公司， 而非網路參與者。"

#: templates/whitepaper/why.html:58
msgid "As an example, we can examine Airbnb, which has built a business currently valued at a reported $38 billion. Airbnb has built an impressive technology platform that facilitates online bookings and reviews, as well as launched local operations teams to bootstrap and cultivate local markets. Even in 2017, the company boasted 4M short-term rental listings<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote4'>4</a>. There’s no denying that Airbnb has added immense value to the ecosystem by supplying both bits and blocks to the ecosystem. The short-term home rental market would not exist without Airbnb having created it."
msgstr "例如，我們可以看一看Airbnb，據報導，這家企業目前的價值為310億美元。 Airbnb打造出了一個促進線上預訂和評論的卓越技術平臺，並啟動了本地運營團隊，來自我引導和培養本地市場。 目前，該公司擁有400萬個短期租賃房源<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote4'>4</a>。 毫無疑問，通過對生態系統的零散和大量供應，Airbnb為生態系統添加了巨大的價值。 如果沒有Airbnb，短期房屋租賃市場將不會存在。"

#: templates/whitepaper/why.html:60
#, python-format
msgid "Today, the technology platform has been built and the marketplace grows organically with new hosts and users both proactively seeking out Airbnb’s website and mobile app. Airbnb charges guests 5-15%% and hosts 3-5%% of every booking. This means Airbnb will capture as much as 20%% of the value of every transaction regardless of whether additional work is being done by the company. Airbnb also automatically withholds local taxes as well, which can be significant. For example, the hotel taxes in Chicago, Atlanta, and Seattle are 16%%."
msgstr "Airbnb的技術平臺已經構建完畢，市場呈現出有機增長的態勢，新的房東和使用者主動搜索Airbnb的網站和移動應用。 對於每筆訂單，Airbnb對房客收費5-15%%，對房東收費3-5%%。 這意味著，不管公司是否開展額外工作，每筆交易Airbnb都可以獲得高達20%%的價值。 Airbnb還自動代扣地方稅，這是一筆巨額資金。 例如，芝加哥、亞特蘭大和西雅圖的酒店稅為16%%。"

#: templates/whitepaper/why.html:62
#, python-format
msgid "It’s worth noting that Airbnb is not alone in charging egregious fees for its matching service. Online travel agencies like Booking.com and Expedia charge affiliate hotels 15-30%% of transaction value<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote5'>5</a>"
msgstr "值得注意的是，Airbnb並不是唯一一家針對匹配服務收取巨額費用的公司。 線上旅行社 (如Booking.com和Expedia)對加盟酒店收取的費用達到交易價值的15-30%%<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote5'>5</a>。"

#: templates/whitepaper/why.html:66
msgid "In this case, while buyer and seller are both better off than they would be without Airbnb, they are leaving money on the table since both sides would be willing to meet at a price somewhere in the middle. A more efficient market would exist if the transaction fees were removed or even decreased. Buyer and seller will both be better off economically as Airbnb is disintermediated."
msgstr "這種情況下，如果沒有Airbnb，買家和賣家都將獲得更多利益，因為雙方都願意達成一個中間價格。 如果剔除交易費用(或者即使只是降低交易費用)，市場會變得更加高效。 沒有 Airbnb這個中間商，買家和賣家在經濟方面將獲得更多利益。"

#: templates/whitepaper/why.html:69
msgid "What if efficient marketplaces could be built that do not charge expensive transaction fees?"
msgstr "如果能打造出不收取巨額交易費用的高效市場，那將是怎樣一副局面？"

#: templates/whitepaper/why.html:72
msgid "Further, as Airbnb has thrived, it is the company’s shareholders that will reap the handsome rewards. The company’s founders, venture capitalists, and employees will make an immense amount of money in an IPO that is anticipated in 2020. But what about Airbnb’s earliest hosts that supplied liquidity to the market? Sure, they benefited by making revenue on the platform, but they are not getting outsized rewards for their integral contributions in the early days of the marketplace like employees and investors are. In a somewhat exaggerated analogy, the company is running a feudal system where its hosts act as serfs to overfill the network owner’s coffers."
msgstr "此外，隨著Airbnb的發展，獲得巨大回報的是公司股東。 公司的創始人、風險資本家和員工將在IPO或並購中賺一大筆錢。 但是，最早加入Airbnb的房東(他們為市場提供了流動性) 從中又得到了什 麼? 當然，他們也從平臺中獲利，但他們在市場的早期階段做出了不可磨滅的貢獻，卻沒有像公司的員工和投資者那樣得到巨額回報。 我們列舉一個有點誇張的類比，公司就像是在運行一套封建制度， 房東扮演農奴的角色，讓網路的擁有者賺得盆滿缽溢。"

#: templates/whitepaper/why.html:75
msgid "How do we allow early contributors to important networks capture value more fairly?"
msgstr "我們如何能夠讓重要的早期網路貢獻者更公平地獲取價值？"

#: templates/whitepaper/why.html:78
msgid "Data is siloed by private corporations"
msgstr "資料被私人公司孤立存儲"

#: templates/whitepaper/why.html:80
msgid "Each marketplace operator controls a valuable, but closed store of user and transaction data. We believe users should be able to own and control their own data. We also believe that transparency is critical for trust. Too often corporations control access to their users’ own data for their own benefit. When guests set up a methamphetamine lab in an early Airbnb apartment, Airbnb’s team of lawyers immediately descended with non-disclosure agreements and hush money to stop the negative press from getting out. That might have been the right decision for Airbnb, but the company’s customers deserve to know the truth so they can make informed decisions with whom to transact business. With the blockchain, everything is public and immutable, so transparency is a default feature."
msgstr "每個市場運營公司都對使用者和交易資料的存儲實施控制，這些存儲資料非常寶貴，但並不公開。 我們相信，使用者應當能夠擁有並控制自己的資料。 我們還相信，對信任而言，透明度至關重要。 太多的企業出於自身利益控制著屬於使用者自己的資料。 一些房客在一套早期的Airbnb公寓中製造冰毒，而 Airbnb的律師團隊立即炮製出保密協定，並用封口費來防止負面輿情擴散。 對於Airbnb而言，這個決定可能是正確的，但公司的客戶應當瞭解真相，這樣他們才能在選擇交易對象時做出明智的決定。 採用區塊鏈，一切都是公開的、恒定的，因此透明度成為了一種預設特性。"

#: templates/whitepaper/why.html:82
msgid "Open, shared data also has the positive externality of encouraging competition and ever-improving updates to the community"
msgstr "開放的共用資料還具有鼓勵競爭和社區的持續進步的正外部性。"

#: templates/whitepaper/why.html:85
msgid "What if network data was owned by the community and not a private operator?"
msgstr "如果擁有網路資料的是社區而不是私營運營公司，那將是怎樣一副局面？"

#: templates/whitepaper/why.html:88
msgid "Potential lack of innovation"
msgstr "可能造成企業缺乏創新"

#: templates/whitepaper/why.html:90
msgid "Once a category winner has been defined in marketplace verticals, that company is usually able to maintain a (mostly) monopolistic position. Having more buyers and sellers means more capital to further grow the business. Having invaluable troves of data, marketing dollars, and brand recognition are all powerful moats that prevent competitors from entering the market, thereby stifling innovation. The most salient example is probably Craigslist, the first mainstream services and goods marketplace on the Internet, which has thrived for over 20 years despite having an outdated user experience, lacking a dependable and trustworthy reputation system, and even failing to provide a native way to pay for transactions safely and easily<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote6'>6</a>."
msgstr "一旦在某個市場垂直化領域成為勝利者後，獲勝公司通常就能夠維持一種(大部分的) 壟斷地位。 擁有更多的買家和賣家，意味著可以獲得更多資本來進一步發展企業。 寶貴的資料、行銷費用和品牌認知度，所有這一切形成了強大的防衛措施，可以防止競爭對手進入市場——這種局面會扼殺創新。 最顯著的例子可能是Craigslist，這是互聯網上第一個主流的服務及商品市場，儘管使用者體驗過時，缺乏 可靠，值得信賴的聲譽系統，甚至無法為交易提供安全、方便的源生支付方式，但它照樣繁榮發展 了20多年<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote6'>6</a>。"

#: templates/whitepaper/why.html:92
msgid "There have been a countless number of Craigslist competitors that fell flat despite offering buyers and sellers a safer, easier buying experience simply because Craigslist had first mover advantage and ingrained network effects. The buyers go where the sellers are, and sellers go where the buyers are."
msgstr "儘管Craigslist無數競爭對手為買家和賣家提供更安全、更方便的購買體驗，它們依然一敗塗地, 原因僅僅是因為Craigslist擁有先動優勢和根深蒂固的網路效應。 買家會跟隨賣家，而賣家也會跟隨買家。"

#: templates/whitepaper/why.html:97
msgid "What if buyers and sellers met on an open, decentralized network that created incentives for everyone to work together and innovate for the community interest?"
msgstr "如果賣家和買家相聚在一個開放的去中心化網路，這個網路激勵每個人開展合作和創新，從而為社區帶來利益，這將是怎樣一副局面？"

#: templates/whitepaper/why.html:100
msgid "We envision a future where innovations are constantly made to underlying infrastructure, product features, and business mechanics to the benefit of the entire network of buyers and sellers."
msgstr "在我們設想的未來，人們不斷對基礎性的底層架構、產品特性和商業機制進行創新，從而使整個買家和賣家網路受益。"

#: templates/whitepaper/why.html:102
msgid "Arbitrary rule changes and censorship"
msgstr "武斷的規則變更和審查"

#: templates/whitepaper/why.html:104
msgid "When marketplaces are governed by individual corporations, these corporations can and will change policies and rules on a whim. In many cases, they have the best intentions of the community in mind. In others, they have much more selfish interests. There are countless examples of marketplace operators spiting the very members that have created great value for them."
msgstr "如果市場由個體公司來管理，那麼這些公司就能夠並將會對政策和規則朝令夕改。 在很多情況下，它們初衷是讓社區受益。 但在其他一些情況中，它們是為了攫取私利。 無數例子顯示，市場運營公司對那些為他們創造出巨大價值的成員並不友好。"

#: templates/whitepaper/why.html:106
#, python-format
msgid "As sharing economy marketplaces grow, suppliers and buyers increasingly become abstracted away into the numbers, and some are left feeling like they are “cogs in the wheel”. Uber has increased their take from drivers from 15%% all the way to 30%% over the years<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote7'>7</a>, and drivers have no ability to impact these decisions. Many early Uber drivers now feel that they have been taken advantage of as the ride-sharing giant has scaled its operations."
msgstr "隨著共用經濟市場的發展，供應商和買家正逐漸被抽離出來，成為數位的一部分，有些人感覺自己像是「車輪上的齒輪」。 過去幾年，Uber向司機收取的份子錢從15%%一路飆升到30%%<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote7'>7</a>，而司機無法影響這些決定。 目前，許多早期的Uber司機感覺到，在這家拼車行業巨頭擴大運營規模的過程中，自己被利用了。"

#: templates/whitepaper/why.html:108
msgid "In 2017, Airbnb made the news for kicking guests out of rented properties and canceled their accounts after discovering those guests were planning to attend a Ku Klux Klan (KKK) rally<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote8'>8</a>. While few people sympathize with klan members that promote racist and violent ideology, it’s a slippery slope for Airbnb to start taking an opinionated stance on who is allowed to use their service. What about members of controversial political and religious groups? The personal leanings of a marketplace’s founders, no matter how mainstream, should not interfere with the decisions of marketplace buyers and sellers."
msgstr "在2017年，Airbnb發現一些房客打算參加一個3K党集會<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote8'>8</a>。 於是，公司將他們趕出了已經租出去的住宿地點， 並登出了他們的帳戶。 儘管很少有人同情那些宣揚種族主義和暴力理念的3K党成員，但是，Airbnb開始採取一種武斷的立場，來決定允許哪些人使用它們的服務，這堪稱一種倒退。 如果是爭議性政治和宗教團隊的成員呢? 市場創始人的個人傾向(無論是什麼主流程度) 不應當對市場買家和賣家的決定形成干擾。"

#: templates/whitepaper/why.html:110
msgid "Many Etsy sellers live in constant fear of their stores being shut down for copyright violations or breaking arbitrary rules like having duplicate listings or failing to disclose team members. There are many stories of store owners having their livelihoods extinguished with little to no recourse. Similar stories of platforms shutting down accounts or seizing funds are all too common on eBay, Amazon, and many other popular marketplaces. Sellers complain of course, but few realistic alternatives exist."
msgstr "許多Etsy賣家都一直在擔心自己的店鋪會因為版權侵權或者違反仲裁規則(如重複清單或不披露團隊成員) 而被關閉。 由於資源微乎其微，許多店主失去了生計。 在eBay、Amazon和許多其他熱門市場，類似平臺關閉帳戶或沒收押金的例子不勝枚舉。 賣家當然會抱怨，但幾乎不存在現實可行的替代方案。"

#: templates/whitepaper/why.html:112
msgid "Tampering of rules is not reserved only for private corporations that manage the marketplace. Airbnb’s home city of San Francisco has passed local ordinances forbidding the home-rental company from taking bookings from hosts who have not properly registered their homes<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote9'>9</a>. The new regulations are so restrictive that thousands of rental properties in San Francisco have now been banned from the platform. Dozens of other cities followed San Francisco’s actions and used them as a model for how to pass their own restrictions concerning home-sharing. Airbnb represents a single point of failure in this case, and hotel industry lobbyists can attack this valuable industry easily and effectively."
msgstr "干涉規則的不僅僅是管理市場的私營公司。 Airbnb總部所在城市三藩市已通過地方法令，如果房東未正確註冊房屋，那麼房屋租賃公司就不得用這些房屋來安排訂單<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote9'>9</a>。 新條例的約束性極大，三藩市數 千個租賃住宿地點目前已被禁止參加平臺。 目前，全世界許多其他城市將三藩市視為範本，它們也打 算推出關於房屋共用的約束性條例。 在該案例中，Airbnb堪稱失敗，酒店行業的遊說者可以輕鬆、 高效地攻擊這個有價值的行業。"

#: templates/whitepaper/why.html:114
msgid "Finally, as an oft-cited example of the importance of cryptocurrencies, Wikileaks was able to survive the US banking blockade due to Bitcoin donations from their supporters. By building tools for people to transact with each other in a trustless, distributed fashion, we can eliminate these single points of failure in our systems that undermine our personal liberties."
msgstr "最後，以我們在證明加密貨幣的重要性時經常提及的維琪解密為例，由於支援者捐贈比特幣，這家網站得以在非法的美國銀行封鎖下倖存。 只要能打造出工具，使人們能夠以一種去信任的分散方式來互相交易，我們就能在系統中避免出現這些破壞個人自由的失敗。"

#: templates/whitepaper/why.html:117
msgid "What if goods and services that added value to the ecosystem could freely trade at their fair market prices and quantities without tampering from biased third parties?"
msgstr "如果不受懷有偏見的協力廠商的干涉，按公平市場價格和數量自由地交易那些為生態系統帶來附加值的商品及服務，那將是怎樣一副局面？"

#: templates/whitepaper/why.html:122
msgid "Now is the <span>time for change</span>"
msgstr "變革<span>正當時</span>"

#: templates/whitepaper/why.html:124
#, python-format
msgid "The market is ready for a new peer-to-peer form of commerce. The world is moving to a gig economy where more and more individuals provide goods and services as their primary or supplemental way of earning income. Over 22%% of US adults have become suppliers to the sharing economy as of 2016<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote10'>10</a> and this number is expected to increase over time. These suppliers will hugely benefit from an open network that does not charge exorbitant transaction and service fees."
msgstr "市場已經準備好迎來一種全新的分散式商務模式。 全世界正在發展出一種零工經濟，越來越多的個人提供服務，作為他們主要或補充性的收入模式。 截至2016年<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote10'>10</a>，全美國超過22%%的成年人成為了共用經濟的供應商。 如果存在一個不收取巨額交易費和服務費的開放網路，那麼這些供應商就能從中大大獲利。"

#: templates/whitepaper/why.html:126
msgid "Gross bookings on the sharing economy are expected to exceed $335B by 2025<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote11'>11</a>. Platform revenues (mostly fees taken by the companies) for the sharing economy are expected to more than double to $40.2B in the next five years<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote12'>12</a>."
msgstr "到2025年，共用經濟的總預訂額預計將超過3,350億美元<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote11'>11</a>。 在接下來的五年內，共用經濟的平臺收入 (大多數是公司收取的費用) 預計將增加一倍以上，達到402億美元<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote12'>12</a>。"

#: templates/whitepaper/why.html:130
#, python-format
msgid "While the overall market continues to boom, value capture has only shifted in favor to the regional monopolies. Recently, Airbnb dramatically increased fees for hosts in many global regions, from 3 to 5 percent to 14 percent<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote13'>13</a>. Similarly, Uber’s advertised 25%% commission rate is actually significantly higher when factoring in additional fees that are passed onto their drivers. For example, the median commission that Uber charges in San Francisco was recently estimated at 39%%<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote14'>14</a>"
msgstr "雖然整個市場持續蓬勃增長，但價值獲取都被區域壟斷者捕捉了。 最近，Airbnb全球許多地區的房東費用大幅增加，從 3% 到 5% 到 14%<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote13'>13</a>。 同樣，如果考慮到轉嫁到司機身上的額外費用，Uber所宣傳的25%%傭金率實際上要高得多。 舉個例，Uber在三藩市收取的傭金中位數最近估計為39%%<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote14'>14</a>。"

#: templates/whitepaper/why.html:132
msgid "The world is also moving more and more to global versus local commerce. Sellers are able to provide services (and many times products and goods) to customers across the world. Currently, a Lyft passenger would not be able to ride on the Didi ChuXing ride-sharing network (China’s largest ride-sharing company) save for the fact that the two companies signed a deep partnership that was months in the making and involved a mutual investor pouring hundreds of millions of dollars into both companies. In a global, but openly distributed marketplace, a customer would be able to purchase services from suppliers without a need for new accounts, complicated currency exchanges, or prerequisite negotiated deals."
msgstr "同時，全世界的商務模式越來越趨向于全球化，而非當地語系化。 賣家能夠向全世界的客戶提供服務(很 多時候是產品及商品)。 目前，Lyft 兩家公司簽訂了一份醞釀數月之久、涉及相互投資(對兩家公司 注資數百萬美元) 的深度合作協定，乘客將無法用「滴滴出行」拼車網路(中國最大的拼車公司) 來 乘車。 在一個全球化但呈開放分散式的市場中，客戶無需新帳戶、複雜的貨幣兌換或必要的交易協商 就能從供應商那裡購買服務。"

#: templates/whitepaper/why.html:134
msgid "Concurrently, the technology is finally starting to be in place to support large-scale decentralized commerce."
msgstr "同時，技術終於開始有了為大規模分散式商務提供支援的能力。"

#: templates/whitepaper/why.html:136
msgid "With the official launch of Ethereum in July 2015, the world was given its first widely-adopted blockchain that supported smart contracts. Ethereum has created “programmable money” and just as importantly, a community of developers, evangelists, and investors that are committed to furthering the technology stack and use cases."
msgstr "隨著以太坊在2015年7月的正式啟動，世界上擁有了第一個被廣泛採用、支援智慧合約的區塊鏈。 以太坊已經創造出了「可程式設計貨幣」，同樣重要的是，它還創建了一支由開發者、推廣者和投資者組成的團隊，他們致力於推動技術堆疊和使用案例。"

#: templates/whitepaper/why.html:138
msgid "On the data storage side, the Interplanetary File System (IPFS) has gained traction<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote15'>15</a> as a distributed data repository for the open, persistent web. With the expected future launch of FileCoin and their Proof-of-Replication (PoR) and Proof-of-Spacetime (PoSt), large amounts of data will be able to be stored in a distributed and trustless fashion with the right incentive model to make it work."
msgstr "在資料存儲方面，星際檔案系統（IPFS）作為開放、持續網路的分散式資料存儲系統，正在獲得關注<a class='whitepaper-footnote-link' href='#footnote15'>15</a> 。 隨著FileCoin以及「複製證明」（PoR）和「空間時間證明」（PoSt）的啟動，我們可採用一種分散式、去信任的方式來存儲大量資料，並利用正確的激勵模式來使之奏效。"

#: templates/whitepaper/why.html:140
msgid "Built on top of these two underlying technologies, the Origin Platform has been live in Beta for nearly a year. After getting valuable feedback from thousands of early users, we are launching the 1.0 version of the Origin Platform in Q1 of 2020."
msgstr "建立在這兩個基礎技術之上的Origin平臺已經在Beta階段花了將近一年。 我們獲得成千上萬早期使用者的寶貴回饋後，我們將在2020年第一季度發佈Origin平臺的1.0版本。"

#: templates/whitepaper/why.html:144
msgid "We believe that now is the perfect time to push forward the peer-to-peer marketplace and e-commerce markets to take advantage of growing market demands and promising technology innovations."
msgstr "我們相信，要推動點對點市場和電商市場，從而利用不斷增長的市場需求和充滿前景的技術創新，最理想的時機正在眼前。"

#: views/web_views.py:78
msgid "Origin Protocol is the blockchain platform for building decentralized marketplaces"
msgstr "Origin Protocol是用於構建分散市場的區塊鏈平台"

#: views/web_views.py:202
msgid "Missing email"
msgstr "電子郵件遺失"

#: views/web_views.py:205
msgid "Invalid email"
msgstr "電郵位址無效"

#: views/web_views.py:267
msgid "You're already registered!"
msgstr ""

#: views/web_views.py:269
msgid "Thanks for signing up!"
msgstr "謝謝你的註冊!"

#: views/web_views.py:282
msgid "Please enter your name"
msgstr "請輸入你的名字"

#: views/web_views.py:284
msgid "Please enter your email"
msgstr "請輸入你的電郵地址"

#: views/web_views.py:287
msgid "Select your country of citizenship"
msgstr "選擇您的國籍國家"

#: views/web_views.py:291
msgid "Please enter your desired allocation"
msgstr "請輸入你期望的分配額度"

#: views/web_views.py:294
msgid "Select a currency"
msgstr "選擇一種貨幣"

#: views/web_views.py:297
msgid "Please prove you are not a robot."
msgstr "請證明你不是機器人"

#: views/web_views.py:311
msgid "OK"
msgstr "好"

#: views/web_views.py:325
msgid "You have been unsubscribed"
msgstr "你將沒有訂閱"

#: views/web_views.py:328
msgid "Ooops, something went wrong"
msgstr "啊!出了什麼事了"

